[Alicehaha]虐兒成癮成為虐兒界KOL嘅滙豐職員馬丁林之妻名蝦乾-AKA怨婦界林鄭、廁所打卡KOL(37)

[Alice HaHa]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界KOL

變成 [Alicehaha]虐兒成癮成為虐兒界KOL嘅滙豐職員馬丁林之妻名蝦乾-AKA怨婦界林鄭、廁所打卡KOL

蝦式虐兒

想追BK po嘅絲打
請稍移玉步到

Update!!!!!!!!!!
成功係大陸網撈返條沖涼片

問：黑房論係咩？

By 香城中學一心 絲打

蝦乾同韓國虐待個女虐待到死咗嗰對父母有乜分別

問：Alex呀 我想問蝦佳冬天會着幾多件衫㗎？

係1件 仲要係短袖

嗰日仲要係最凍嘅日子
有寒冷天氣警告同霜凍警告
林夏夫婦住浪澄灣
本身近海已經會比其他地方凍少少
佳仔只係一個bb嚟
講緊大人都要着幾件厚衫
就算開咗暖爐又點？
更何況佳仔有濕疹
吹暖爐吹得太耐只會令佢嘅皮膚更乾燥
乾燥就會痕
痕就會想r多幾下
加劇佢嘅濕疹情況
果然虐兒界KOL係唔會放過任何一個虐兒嘅機會

問：BB有濕疹點算？

By 無法顯示用戶 絲打
濕疹部份成因：

陀仔嗰陣冇戒口
餵人奶冇戒口
bb用品或者傢具或貼身用品唔乾淨
天氣乾冇保養
住地方太潮濕冇開抽濕機
bb仔熱氣冇解決過

蝦乾有冇晒命過角仔有幾多衫仔紗巾仔？
Bb仔d衫一濕/ 一污糟就要即時換
佢咁早掉呀b入黑房，有冇嘔奶又唔知，更加唔知有冇噏著。 沖完涼除左要拍爽身粉仲要搽返少少cream
睇佢沖到咁都唔使旨意其他嘢

市面上都有好多比bb濕疹用嘅軟膏，有d純天然或者有媽媽自己整，出下街/㩒下電話都會知
點解一歲都冇要用類固醇

By 蝦乾件睡衣(霉的) 絲打

淘寶貨checklist
一個廳有咁多野都係淘寶
唔怪得個仔d濕疹咁難好

問：Rosewood廁所打卡KOL係咩嚟
事源係Rosewood咗一堆kol去event
蝦乾為咗扮有被邀請
就喺event當日po張喺Rosewood影嘅相
事後當日嗰個event疑似有確診武肺個案
蝦乾當然畀人屌爆啦
疫情期間 屋企有bb都仲去人哋個廁所打卡

事後蝦乾就回應話
其實嗰日佢只係路過入去打下卡
換哂衫set哂頭都叫路過
揾鬼信咩

問：花茶事件係咩事？

又話餵緊人奶唔飲得
hagone聲稱自己餵緊人奶
咁問題嚟喇
一係就hagone唔係真係餵緊人奶
一係就唔係佢自己試飲花茶
唔係自己親身試又扮到好好飲咁
咪同佢以前攞公仔試尿片一樣？
講得大話多個鼻會越來越長㗎hagone

問：Fancl減肥藥事件係咩？

事源係蝦乾出席Fancl嘅event

去完event之後po咗張相
入面係有買到Fancl嘅一包減肥藥
蝦乾就咁樣回答

By鄭采妍絲打
本來都唔想出聲mon下post就算，
但真係有啲嬲，蝦乾唔該你唔清楚產品就唔好亂講！
做人都可以謙虛少少，以前都會留意吓你，
而家見你咁嘅目中無人嘅自私款真係完全唔想睇！

fancl jp website係寫 : 【ご注意】
※妊娠・授乳中の方、お子様はお召し上がりにならないでください。

加上包裝上都係叫懷孕緊同餵緊人奶嘅就唔好食呀！
係直接叫你唔好食！
日本包裝:

fancl jp website:

香港包裝:

fancl hk website:

我check過日本同香港嘅包裝的確係有啲唔同，
產品編號都係5398，咁確定係同一樣嘢嚟㗎啦！
日本包裝上面寫嘅係直接叫孕婦同埋餵緊人奶嘅都唔好食。
香港嘅包裝的確係叫你請諮詢醫生意見先！
即係唔想話你知食得定唔食得，你自己搵醫生問啦，但我唔認為有醫生會建議一個餵緊人奶嘅媽媽食減肥藥囉！有邊個媽媽會為咗自己瘦自己靚就搵自己個仔較飛㗎？！

再加上Fancl hk個website上又真係冇寫餵緊人奶嘅媽媽食唔食得！我都想問下呢一點Fancl HK其實係咪有責任要喺website列明呢？？

好心d pr唔好再搵呢啲對產品都唔清唔楚嘅KOL賣廣告啦，盞倒米又影響品牌形象！

問：正常2個月嘅bb應該識咩？

我知 識轉身
不過蝦毛仲未識轉
所以要練習下
臭蝦乾唔好以為del咗片就可以當冇發生過
呢度留哂底㗎喇

問：蝦乾係點同蝦毛沖涼？

根據佢之前條片（已del）
佢哋2公婆由個bb一路喊
自己就慢手慢腳斯斯然咁拍片冇理過個仔
背景音樂配搭就係蝦毛嘅喊聲
當然就畀媽媽們圍插啦

但係蝦乾解釋話係享受緊quality time
似係你享受緊多過你個仔享受

問：點解會叫佢怨婦界kol？

未生之前怨老公都算
而家怨埋個仔
實至名歸啦

問：紮肚事件係咩事？

蝦乾生完之後去咗紮肚
絲打們去追擊間舖
間舖頭就del人cm+block人ac玩滅聲
紮肚條廣告片只係喺fb有po
而家已經del咗

By隨便你點講絲打
又再公審個仔，講到出口阻住佢拍片
仲打飛機屈個仔話佢好瘦
一日剩係顧住自己減肥自己靚就得
個仔訓唔嘈自生自滅佢就最開心
咁懶咪鬼做人老母啦
仲話自己湊b好忙，忙到有時間做機/打機/gel甲/出event買減肥藥/一日訓夠8個鐘
臭蝦你心唔心虛？你知唔知醜架

美容院間間都係白色主調架啦咁都好講一餐
係舒服唔係療癒咩臭蝦

問：點解會生小朋友？

因為人有我有
咁我咪生囉

問：平時係點同蝦毛出街？

用揹帶
不過用錯咁解姐
嗰陣蝦毛先得1個月
正常係唔可以用呢種包法

問：點解嗌佢蝦佳？

問：蝦乾平時睇咩育兒書？

作為一個裝備撚 佢應該買完就當睇咗

From藍定凌蒲銘心絲打
育兒書內容係有講解咩係結晶尿
有書卷味嘅文青系KOL 蝦乾表示睇完覺得好實用
但睇完都以為係自己飲過牛奶食咗蛋個仔先屙有色尿

問：蝦乾會唔會成日抱bb㗎？

緊係唔會啦 又麻煩 一陣搞到佢獨立唔到咪死
我點做自己嘢行街買名牌同煮我啲乾掙掙嘅嘢食

問：蝦毛最似乜嘢卡通人物？

係Charlie Brown因為大家都係一樣咁木口木面

問：有咩方法上奶？

黑糖珍珠鮮奶

問：結晶尿成因係咩？

因為唔夠奶水就會有結晶尿
咁點解會唔夠奶水？
鬼咩肉又唔食多嚿

成日食埋啲冇營養嘅嘢
又話要減肥
邊有奶水出

問：蝦毛有咩玩具玩？

蝦乾買channel耳環用淨嘅絲帶當玩具

問：有冇請陪月？

緊係有啦
話哂陪月都係畀錢請
佢做得唔好都可以屌佢
但係四大長老就唔同
唔屌得 所以不了

By元朗有咩食絲打
蝦佳成長關注組

首先黎睇下其他bb 4個月大係咩情況先
（非吹奏當中媽媽 只係拎例子咋）

Suen’s bb

mmm’s bb

Mingsze’s bb

蝦佳
明明蝦乾已經post啲有笑嘅相出黎呃like
但點解同上面啲bb表情多多差咁遠嘅 仲要瘦咁多

鬼咩...個老母係屋企都成日綁住個仔..想郁多啲都難啦

差啲漏左呢幅

手仔腳仔伸直會頂盡哂 仲要佢著住件約束衣

蝦乾：你地唔好屈我呀 我唔係正係綁住佢架 下下都要影比你地睇咩

又係嘅 蝦佳真係識郁架喎 同埋coffee話唔好拎媽媽黎比較

好啦我地唔好比較
但點解蝦佳有啲怪怪地嘅......？

扁頭症成因from google:
剛出生的寶寶大部分時間都是在睡眠中度過的，他們的顱骨比較柔軟，發育又很快；加上大部分嬰兒床都是平坦的，軟硬度也不一定適合寶寶，如果長時間保持一種固定的睡姿，很容易造成頭型的變化。

蝦乾又唔抱仔 長期綁住蝦佳要佢平躺在床 個頭唔扁都奇啦
蝦乾話呀b扁頭係遺傳

我特登去睇番佢之前啲片 （辛苦哂自己 仲比佢賺左個view）蝦佳再細啲個陣個頭形唔係咁架

依家

係你湊到bb有扁頭症啊仆街！疏忽照顧兒童！蝦乾唔好再推卸責任咩都賴遺傳 濕疹又話遺傳 依家扁頭又話遺傳 屌 你地啲基因有冇咁差啊
mon post蝦乾請你將啲時間放係個仔身上 唔好諗住點復出 點R sponsor 點呃人 你呢個疏忽照顧兒童嘅老母一世都翻唔到身啊！

蝦佳成長關注組(2020/11/11更新)
補圖 以下為蝦佳近照（4個半月大）個頭比之前更扁

近期香港已經涼左好多 但蝦佳依然長期露肉 可能蝦乾屋企開暖氣啦唔知啦 但出街係室外仲著緊短袖

另一個好值得大家關注嘅問題 個仔咁瘦真係冇問題？

蝦佳成長關注組(2021/1/10更新)

召喚hagone 爆seed奶奶、姑仔、小熊貓大貓同事/KPMG前同學爆料

幾時有Maid room tour?

想個奶奶知道整你個蛋糕
令到個仔比人屌飲奶會點呢?

集中追究蝦乾3宗罪：
1. 高價賣高仿cutipol 餐具比妹豬，然後踩多cutipol兩腳話唔好用，但自己就一直用cutipol。一個掣del咗kitchen tour 條片就想扮冇用開cutipol

2. 未生b就賣pampers尿片廣告，用公仔做示範就話好用何來說服力？大住個肚又賣m巾廣告，一啲商業道德都冇

3. 所有社交評台都係一言堂，惡過共產黨，ig 留言留唔到，youtube 留言就要審批，facebook 留言唔啱聽就del留言。

我地係要蝦乾正正式式道歉，同埋宣佈永久收皮，專心係屋企湊你嘅小小熊貓
Update:

暫時網店收皮了
但依然擺住高姿態
屌你老母 你啲採購失敗係要消費者承擔架?

蝦乾Q&A:
1. 有過幾多個Celine袋呀?

4個, 計埋銀包

計唔計呢4個呢?
Chanel 袋點解唔開箱嘅?

2. 最鐘意食咩?
中菜

3.有咗BB最大嘅變化係?

4.乜野星座?

5.打邊爐食乜好?
兩個人6粒魚蛋啱啱好

6.最鐘意咩動物?
螞蟻!

7. 小熊貓叫咩名? 返咩工?Martin Lam
由KMGM轉咗去奧運嘅大貓銀行喇 有冇佢同事可以揮個手?
8. 有咩屋企人?
阿哥係KOL蝦叔 夏子康
FYI: 教師街市露械 磨女士臀

老豆最鐘意大陸......啲女人

9. 你係藍定黃架?
大「事」大非，錯就是錯

update：孕婦穿搭片入面仲有淘寶
但係計返日期佢嘅孕期係運動之後
所以仲用淘寶一律歸藍

From做多咗啊絲打
Elva講緊有關社運啲野，蝦乾無啦啦係到講對耳環，最後俾人屌

10. 紙巾肉丸點整?

11. 邊間大學畢業? Poly HD 大學
12. 最好嘅姊姊係邊個? Cynthia 同埋 Sona
cynthia好姊妹到令我個婚禮差啲搞衰咗

而且著衫又唔似我咁知性

Sona可以比到我黑面嘅機會 平時大家都係睇到我療癒一面

13. 小熊貓最鐘意食咩? 朱古力

前身beauty beggar 嘅KOL alicehaha 開咗一間網店
好療癒呀

$500嘅北歐風餐具
真係要$500？
可以賺到妹豬啲錢真係好！療！癒！

咦 點解同cutipol 咁似嘅？
係咪cutipol 嚟架？

嘩 北歐風達人話原來cutipol唔好用架
用我搵返嚟嘅牌子會北歐好多、療癒好多

Alex賣韓國仿牌？
原來做代購可以賺一倍代購費好療癒呀

定係賣淘寶貨？
Alex覺得淘寶風療癒啲定北歐風療癒啲？

唔知Alex 嘅好姊妹Mandy 係用cutipol 定用amore 啲餐具呢？

同場加映 #aliceinkitchen 🙂
1. 如果建立療癒系廚房

2. 療癒地與小熊貓分享一塊牛扒

3. 小熊貓有3點朱古力好療癒

4.療癒中出muffins

5.療癒原條海參

6.出前一丁味粉置中才療癒！

7.形狀不對嘅scone

我的蝦理想中嘅scone

我的蝦現實中嘅scone
形狀不對 真巧🙂

8.一塊牛扒幾錢？

Byfhs188絲打
蝦公生日，蝦乾用咗 $176 買塊牛扒
對佢來講好豪氣㗎啦（買完都牙痛咁聲）

貼堂作品

蝦乾嘅行為再一次證明生仔係要考牌
希望你唔好再虐待蝦毛當佢係公仔咁撚
佢係一個活生生有生命嘅人嚟

紮肚同Olay嘅廣告都落咗架
消息真係好振奮人心
我真係恭喜你呀蝦乾
贏到開巷

By我愛徐朱玄絲打

Professor HaGone Seminar Quiz

蝦乾出書會出咩書？

《生育吧！現代女性必學の生產術》

前著名KOL 綺麗い 林夏（Alex Haha）最新著作 《生育吧！現代女性必學の生產術》，大方分享育兒心得。只要跟著 綺麗い 林夏所教授的方法，現代女性生兒育女不用怕！

第一章：女性當自強！與閨密慶祝受精紀念日

「想與丈夫平起平坐？卵子一樣重要！」

第二章：熟能生巧い！拿玩具熊包尿片吧！

「未出世 先興奮！小孩噴尿唔洗騰！」

第三章：母の心應調整！我兒要紅了嗎？

「大家兒都是被愛的寶寶。媽媽要準備兒爆紅啊。」

第四章：綺麗い！獨一無二的頭殼！

「每一個寶寶都是獨特的個體。好好享受當角落生物吧。」

第五章：綿の衣！Uniqlo保溫術。

「不是大戶人家的大家，穿起平價uniqlo也可以暖暖的。」

第六章：好味い！奶水味道調整術。

「喂哺母乳不介口，人奶自然味道好！」

第七章：夠了！停口吧！

「四餐奶水量已足，寶寶纖體有妙法。」

第八章：整治惡靈有妙法？謹記 630+15！

「寶寶起床是媽媽惡夢！不用怕，6:30放黑房，15分鐘哭泣放題，惡靈自然離嬰而去！」

第九章：母親是最偉大的 - the golden me time

「產後抑鬱 big no no! 每天 me time 14小時吧！」

第十章：林家賓maid林家差！

「不用怕，受薪の maid盡情差遺吧！」

最終章：我就是我！不要被母親二字標籤！

「不要不要被母親二字定義你！Delete the “mom” from your life! 再次成為 綺麗いの你！」

The book is directed by Alexhaha 🙂 and written by ILoveSeoJuHyun C

救救蝦乾大行動 之 做唔成KOL做乜好？

建議一：同蝦公出products

知大家追po追到口淡淡
比個小遊戲大家玩 - 《Where is Alex?》
找出2枚小蝦乾，1枚蝦公，及1位神秘角色！

送多個升級版比大家

新系列

By相期邈雲漢絲打

如果以蝦乾做主題拍一套片會叫咩？

我們這一蝦

故事講述以蝦師奶為首嘅蝦家日常生活軼事，
包括角仔嘅成長史、蝦師奶醉心研究烘焙、蝦老襯aka小熊貓番工偷食肉、爆seed奶奶haul日本口罩同年貨⋯
除咗一眾耳熟能詳嘅蝦家角式之外，
當然唔少得蝦師奶頭號假想敵：嫁入大戶人家嘅桑拿太太！

經常出現喺蝦世界嘅人物介紹
蝦乾

蝦乾嘅CV

定情嘅地方

咦 咪住先
蝦乾唔係HD grad㗎咩？

點會同Degree嘅小熊貓係同學？
屌 我蝦話係同學就係啦

14歲的傲映風

對蝦佳嘅期望

：專長：
：煮嘢食：

：時裝專家：

：Workout：

：設計：

：過目不忘：

：馴獸師：

：攝影師：

：關心政治：

：對美學有極高要求：

又話對美學有極高要求
影嘢食又影埋腳趾

碟邊嘅餸汁又唔抹乾淨

蝦姐啲美學要求去咗邊？

：用A貨：

我哋睇吓淘寶嘅A貨

再對比下真嘢 咦？點解嗰3粒點有啲唔同嘅

蝦呀 好柒呀
身為創作人自己都唔識尊重知識版權
咁鍾意名牌A貨
以後唔使去dxxx chxxxx 呢啲大brand嘅event啦
反正又唔係大户人家
用返A貨咪得囉

蝦佳/角仔/阿燦/小壞蛋/魔音/惡夢/蝦媽哥池

名字來源
為免畀人話我哋蝦佢個仔
我哋總結一下蝦乾係點樣叫自己個仔

1.Connor/角仔

2.阿燦

By 天國的小納莎 絲打
邊有老母咁樣嫌棄自己個b架
重特登扮個仔喊醜化個仔
似阿燦？你樣衰同又冇品又冇文化
想似人一成都冇呀

3.小壞蛋

4.魔音
By 我與我兒 絲打
我蝦話：
熟睡就乖仔，喊就係魔音
另加西樣emoji

5.惡夢

By 爆力是威姐 絲打
點解KOL出POST係到做專家教人點照顧BB 然後講到錯哂反而唔需要負責任, 叫佢改話佢錯既人就係痴線仆街

由未出世怨個仔怨到出世, 怨無二人世界, 怨佢一醒就惡夢
(唔好以為講笑就得, 首先唔好笑, 第二你出得public post 你就要負責任)
個仔有濕疹成班叫佢戒口, 佢又係到撻醫生話揸類固醇無問題
訓到個仔個頭都平哂，都話醫生無問題
FANCL官網話到明餵人奶唔好食佢地減肥藥, 佢又死同人嘈話係可以問醫生無話唔可以食 (最後要FANCL 出聲話唔可以)
拍片屌個泵奶然後比人指佢用錯方法, 佢就賴係自己第一次用
拍緊片掛住估午餐肉同屌7佢老公唔扮估錯, 自己個仔喊都唔停機去望下
講到好信醫生, 然後有傷要套保護套又係到怨個套唔實際, 係到質疑

以上一切一切無人叫佢拍出嚟, 亦無人無中有, 係的確係佢既日常STORY YOUTUBE片拍比大家睇
分享又好, R SPONSOR 乜7目的都好,
做得呢行, 唔識唔緊要, 話有錯去試下聽囉
連登唔係真係無女人架 (之前個POST 有爸爸級媽媽級)
唔係叫蝦乾乜都聽人講, 而係叫佢試下其他媽媽覺得有用既方法
然後?拍片話你知你地錯架／我對個仔好好架 日抱夜抱架/醫生話乜乜乜
咁蝦乾你就咪7怨啦
佢點照顧小朋友我地真係未必知
蝦佳日日lin不離口我地都唔會知
但有班人建議方法, 你就當係hater螞蟻
咁介意人地屌佢既咪自己開一個private share比佢d朋友老公咪算9數囉

個鼻似邊個？

：專長：
：試尿片：

：瞓覺：

：呆：

蝦公/唔小嘅小熊貓/盲人公

專長
：打機：

：以AV手法拍片：

風化康（傲映風化康）

：專長：
：風化：

林夏maid（hello冇圖）

：專長：
：未知：

爆seed奶奶（神秘角色）

：專長：
：買海味：

狗屎老爺（神秘角色2）

：專長：
：強大牙力：

受盡百般凌辱而變成時裝痴線西之仙（凌辱仙/小仙辱）

：專長：
：被凌辱：

BE何遠東肥安

：專長：
：未知：

令蝦乾酸度急升嘅香城大户人家Sona

：專長：
：未知：

蝦式誨言

1.「始終我哋都唔係咩大户人家。」

2.「哈哈 好笑。」

3.「奶奶會否偷用？😂」

4.「幫我google一下」

5.「最緊要係唔好搞到媽媽產後抑鬱」

6.「人奶係無缺點㗎，除左令媽媽產後憂鬱之外」

7.「想想非洲很慘的兒童」

8.「既然係小數目，咁你俾$45,000我箍丫，多謝你先。」

9.「真的很惡 很惡」

例句示範
蝦：Sona的泳池表面上很大很漂亮
其實真相是......
#真的很臭 #很臭

By元朗有咩食絲打
成績發佈會 advent calendar篇

2020年有邊個brand出左advent calendar?

蝦乾2020年收到幾多個advent calendar?
答：一個，熱烈表揚勇士Clarins

蝦乾上年未賣老翻，未做虐兒界KOL個陣收到幾多個advent calendar?

Ig出post有3個，即係品牌特別比多筆錢Sponsor蝦乾
Story，即係Pr gift，記錄從缺

會唔會蝦乾今年收到唔敢Post咋？

唔會，因為蝦乾係KOL界林鄭，有禮物收佢無論如何都會post出黎以示未收皮，例如上圖收到Clarins pr gift，即使唔敢tag brand都要陰啲陰啲咁影出黎post story

抵制助養蝦乾蝦毛既brand

(見佢最近啲post tag呢啲brand）

蝦乾最愛LC煲 Le Creuset
Lady M
Adornmonde
Baby Dior
Stokke
Mamas & Papas
Blossom & Pear
Red Castle
Muji
Smart Cells Hong Kong 英國寶諾臍帶血庫
Ikris Jewellery
Tefal
Fancl
Pampers
Baby Swipe
Clarins
Hugsie
Dermacept_RX
Hair Receipe HK
an_autumn_night
Rankingdakhk 即食雞胸肉
Mzklifehk 石斛 凍齡茶
1010hopehk
jakewell
avene
shopmaholic / milkymumma 催乳曲奇
lifeinmotion
Olay
Pureplus

PR如果唔想幫啲brand倒米
唔好再送野比蝦乾/搵蝦乾蝦毛賣廣告

回顧回顧
如何成為”療癒系”KOL! Alicehaha開網店賣一套淘寶餐具承惠$500

如何成為”療癒系”KOL! Alicehaha開網店賣一套淘寶餐具承惠$500 (2)

如何成為”療癒系”KOL! Alicehaha開網店賣一套淘寶餐具承惠$500 (3)

如何成為”療癒系”KOL! Alicehaha開網店賣一套淘寶餐具承惠$500 (4)

如何成為”療癒系”KOL! Alicehaha開網店賣一套淘寶餐具承惠$500 (5)

如何成為”療癒系”KOL! Alicehaha開網店賣一套淘寶餐具承惠$500 (6)

如何成為”療癒系”KOL! Alicehaha開網店賣一套淘寶餐具承惠$500 (7)

如何成為”療癒系”KOL! Alicehaha開網店賣一套淘寶餐具承惠$500 (8)

如何成為”療癒系”KOL! Alicehaha開網店賣一套淘寶餐具承惠$500 (9)

因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界KOL(10)

[Alice HaHa]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界KOL(11)

[Alice HaHa]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界KOL(12)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(13)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(14)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(15)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(16)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(17)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(18)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(19)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(20)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(21)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(22)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(23)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(24)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(25)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(26)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(27)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(28)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(29)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(30)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(31)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(32)

[Alicehaha]虐兒成癮成為虐兒界KOL嘅滙豐職員馬丁林之妻名蝦乾-AKA怨婦界林鄭、廁所打卡KOL(33)

[Alicehaha]虐兒成癮成為虐兒界KOL嘅滙豐職員馬丁林之妻名蝦乾-AKA怨婦界林鄭、廁所打卡KOL(34)

[Alicehaha]虐兒成癮成為虐兒界KOL嘅滙豐職員馬丁林之妻名蝦乾-AKA怨婦界林鄭、廁所打卡KOL(35)

[Alicehaha]虐兒成癮成為虐兒界KOL嘅滙豐職員馬丁林之妻名蝦乾-AKA怨婦界林鄭、廁所打卡KOL(36)

如果你想討論屎盤、崠、南瓜珍，可以去返佢地嘅post或者返痴線西傾呀

Lm

lm

新po留名

未食奶，好肚餓…但都留名先

新po留名
唔知蝦佳坐得穩未 7個月都要挨住枕頭
臭蝦唔快d摺o左mewe佢翻去湊仔 唔送吖

上個po個林鄭不能移自己推到1001我係蝦乾真係喊三聲留個靚名先

條友好似有精神病咁兒登前兒登後

林俊明係咪wfh太耐搞到癲咗

想要再多啲me time
下個月就幫蝦佳戒奶
哈哈

網上賺緊錢喎想知12月到1月乜都冇收過嘅蝦乾賺緊咩錢憑蝦乾嗰啲5萬view都冇嘅寒磣youtube片賺幾多啊？

食風就有佢份
霉到得崠嘅月曆收

佢以為推爆就冇新post咩

仲有CSIA嗰set化妝品雖然del左story不過都叫有化妝品用下

天真

我估個間嘢純粹太新
唔知頭唔知路見多followers就送
光速割𥱊

林鄭不能移幾時入嚟幫手推po

條友無聊到周圍撩交嗌 真係可悲

留個靚名

先留個俊明

點解會咁快，岩岩先打算留言

多謝你先留林俊明

好正 啲留言永遠都係得一個負評

可能係林鄭不能移

4片爛肥牛來留個俊明
睇來來緊過年都冇我出場的機會

間唔中都有黐線佬嚟踩場

又黎binc

話說今日又同八婆朋友仔推介下呢個po 講起哈哈好笑點黎 我一開youtube
邊個痴線西cm highlight 51:27

btw個八婆朋友話 佢家姐都有mon po 仲拉埋媽媽睇alice mama vlog
我蝦紅遍每一個女性年齡層 完美的蝦yeah!

兩個月冇PR gift收分分鐘要食風唔係咩大戶人家 學乜嘢人地食肉食肥牛食起角面包同魚蛋炒椰菜啦

只有蝦乾值得過千負皮
平民百姓只有一個負皮

多謝林鄭不能移伸張正義推post

好想覆L媽媽 但上個po 1001

唔係唔俾你me time 但要做好基本野 同埋該唔好睇少湊初生

初生看似淨係識得食訓屙 小朋友由出世開始已經慢慢學習點樣講野 開始都有研究話用BB話未必係最好既選擇 有研究話初生對人既面部表情都有唔同既反應 唔好成個蝦乾咁唔聽人講野 me time 大過天

我蝦臭名到連育兒講座都提佢 不得了

典型反面教材

蝦乾講過肉要慳住食
4片肥牛嘅包裝又真係幾難買到

睇左啲唔知咩書

臭蝦今次真係做咗育兒界（負面）KOL
香港第一人！光宗耀祖啊
又多一樣野寫上CV

上次入黎都未有整合
今次資料齊到

笑𠹌咗

本來飛咗
你咁講我又碌返上去睇先

辛苦哂你喇如風絲
兩日就爆一個Po

Hi , 你留意返我上po 留言我真係有話佢1830 掉bb入房誇張左，同埋我話佢想要me time可以按排人手照顧bb, 同埋我都有話同bb hehehaha 一陣佢都要訓，有時仲會一路啜奶一路訓，發覺大家好似遺忘左爸爸既角色，其實想要多d me time可以交比爸爸都得，大家互相cover 就得。
Btw 我婦科醫生同我講唔夠訓真係好易產後抑鬱。

利申：過來人

弊在佢老公都掛住打機或者兩公婆一齊玩扑 game
唔係點叫虐兒界 KOL 呀

所以我有話佢過分左，但大家覺得好盲撐佢我只係想講我都係鐘意me time 多d 果type人， 但大前提係有人接手照顧bb
咁佢個bb 邊個湊？ 姐姐定長老？

冇人湊長期五花大綁係high chair/1830自動送入黑房喊佢老公唔係好得蝦乾幾多叉頸沖涼，自動將蚊仔狂喊聲當bgm咁無視，蝦仔肚餓到喊同食手仲幫佢做頸部training，0930得閒到同蝦乾玩game

蝦乾同pam一齊拍果段片話自己每日訓八個鐘 果時蝦仔應該得兩三個月 仲自己爆響口一日餵四餐奶
得兩三個月bb點⼀日四次奶

bb點交比爸爸?
蝦仔老豆成日都打機同玩電話

絲打你有好隊友好老公同你作戰
蝦仔個老豆同老母都唔掂呀

咁好彩我有神隊友， 好多時夜奶都係佢餵，唯有希望蝦仔工人姐姐湊得佢好啦

因為你一開頭話幫佢「平反」一下
但我明你嘅意思嘅
不過蝦乾同你嘅 me time 唔同嘛
佢兩公婆嘅 me time 就係由得個仔喺黑房喊
沖涼嗰條片真係嚇死我
當 bb 喊聲係 bgm

留名

沖涼片真係經典嚟
一定要煲大佢
個仔喊撚到拆天佢哋都完全冇反應
根本係慣性動作嚟

我無小朋友但沖涼喊到咁係咪因為唔舒服？水太凍？太熱？

佢個仔喊到拆天個陣未開始沖㗎
係BGM嚟 但佢兩公婆一個施施然攞水
一個揸機話部新機影得自己好靚
蝦乾一抱起個仔已經收咗聲
佢仲話「唔喊喇喎」
見個仔食手指就話應該肚餓
但沖完都唔係餵奶 而係逼個仔練頸

我真係好想問下個啲叫人唔好評論人點湊仔嘅人睇完呢條片會點諗
大佬完全唔係方法唔同
係佢根本冇理自己個仔嘅需求係乜
顧自己拍片為先 咁都仲可以留言鼓勵佢嘅人
一係冇腦一係同佢一樣冇人性

初生bb沖涼喊係正常
但佢個仔係沖涼前喊，一抱起沖涼就收晒聲喎

下 佢兩公婆真係痴線㗎喎⋯⋯
咁點解唔一早抱起佢呢？
部機用腳架 俾對手出嚟做野好過啦
肚餓又唔俾人食嘢，幾個月喳喎！

所以呢到先開到37

蝦乾話要喊15分鐘先抱吖嘛
蝦乾話角仔係鍾意瞓覺多過食嘅bb

冇追一陣就爆咗post
又要留言

本邊真係無留意依個友

邊個bb唔係食訓同poop
除非佢喊都唔喊一教訓天光姐！

角仔依家未比佢啲痴撚線育兒方式train到撻落地都唔識喊

所以我諗左好耐
係蝦乾見連登太多負皮 嚇到即刻del片費事比人backup
定youtube detect sensitive content而del片

病咗幾日無追post(唔是武肺)
追唔切了

我仔係比陪月沖就大喊，我地沖先唔大喊

保重身子啊絲打呢排天氣好易病

同阿佳差唔多大既迷你Q已經爬得好快

你講得岩! 佢就係想要一個唔喊的乖寶寶
係咪食得好 訓得好 有屎屎痾 佢從來都wfc

好文重溫:

ref: @aliceha 31/12/2020 反省文

0分壞媽媽妄想要個100分乖寶寶

蝦乾好野

好可愛 一家互動好溫馨

瞓得好夠，而家都市人都好少可以瞓夠八個鍾

果句「唔喊啦喎」
簡直冷血加可笑

見到呢篇反省文就想嘔
打完就重新出發

佢訓撚醒未阿

post 37 留名

似乎阿乾仲未揾到MeWe刪cm功能
大家有咩想同佢講好把握機會啦

可能已經夾起哂成煲湯既料

屌你又啱

第一次睇呢個YouTuber
呢個bb只細佳佳1 個月
迷你Q父母撩佢笑果陣，佢會好有反應，
笑哂又手舞足蹈

佳仔被氹笑果陣，係天氣呆，冇表情變化
然後佢媽自high「阿b 好開心喎！哈哈哈哈」

碗湯渣仲多過水

唔係天然呆啦 係比老母train到癡呆

都證明你哋畀到佢安全感 好事嚟嘅

好鍾意睇佢啲片 miniq笑得好開心

咁細個識得分親人同生補 好叻仔

我仔滿月前都會喊下、因為怕水。滿月後先唔喊
5個月到啦開始認人

黑房湊

勁撚痴線
有初生BB，主要照顧者一日瞓到8個鐘
蝦佳仲生存到真係奇蹟
如果蝦佳唔小心踢下被仔
已經抖唔到氣
成十幾個鐘冇大人睇住

當年未氹到小熊貓埋單
做下樣都要啦
而家hagone收埋大把錢
死都唔肯拎
啲伙食一睇就知係小熊貓養家
hagone分分鐘狼過工人姐姐打斧頭
由得小熊貓日日被同事笑下囉
日日被大貓同事當話題講
小熊貓自己屋企都顧唔掂
邊有人信佢有正常工作能力
而家蝦佳搞成咁
到兩、三歲就見真章
一有乜學習遲緩，hagone分分鐘死都唔俾個仔去training
嫌貴，個仔大個殺老母都似
有時啲嘢真係因果㗎

Hagone 真係超級自私
明明自己父母都過咗身，阿哥又唔理自己，隻戇鳩熊貓已經係自己最親嘅人，完全唔明點解佢要將自己老公當狗咁養
可能hagone由細到大都無家庭溫暖，所以超級自我保護，覺得要儲多啲私己錢先安全，但係佢咁樣對自己老公真係太過分，生咗佳仔之後重衰，衫無、玩具無、奶都無
不過隻戇鳩熊貓睇個樣都知戇鳩，比着其他正常男人，一早出咗聲屌個老婆
最慘係佳仔，臭蝦一定係第時個仔大個，要佢俾晒成份人工做家用嗰啲仆街老母

睇佢懶係野咁Post 自己睇心靈雞湯就知佢根本無反省過
Haters gonna hate
我蝦繼續做自己
內心好強大
遲啲會唔會出post 話好多人問書名

忙咗一日冇睇，原來已經爆po
留個林俊明

新post留明

岩岩睇返佢YouTube channel 得返好少片， 希望佢姐姐比佢地湊得更好

睇左佢條睡房片，搬屋換左個大衣櫃，但全部都係擺蝦乾自己d衫 真係好自私

小態貓留林俊明

我屌

又得到一個負皮認證
Hagone

又爆post留林俊明

留個名先
幾時先有我出場

蝦乾下次gel甲有idea了

難啲 肉要慳住食

要起角架個頭

查理布朗上次雜誌贈品佢真係買左痴線到

hagone老豆好似仲生存緊

新po LM

上年已經過咗身喇，hagone IG 自己講

lm
淨係追post都要好多時間添

最近追完po已經冇咩精神回po

你追po咁簡單都無精神
事業型婦女蝦乾 要同時兼顧(aka mon住)連登/babykingdom/facebook/instagram/youtube/仲有mewe
要派負皮/del cm/研究新function/覆蝦粉/block hater

真的 累!透!了!

我都係，番工唔係好追得切

新Po lm
上個po條痴線佬咩事

唔係好信蝦乾會有大把錢
佢咁要面 有錢仲唔迫小熊貓買樓咩
睇見佢哋仲租緊樓都死要生返件先好嘢
蝦乾一事無成 諗住靠個仔飛黃騰達
坐月嘅時候開舖頭買淘寶貨
點知一鋪清袋

有無人可以講下蝦乾身世俾我知？

Hagone咁撚孤寒
好大機會自己錢係自己錢
死都唔會拎出嚟買樓
否則有數計
佢食得差、住最多咪租兩皮
佢好景時搵落都唔少㗎
分分鐘收埋大把錢，話自己私己錢啦
應該小熊貓先係月月清
明顯份人工唔夠洗

蝦乾最風光嗰陣有大brand請佢出trip加上出post同廣告片都可以幾皮嘢袋袋平安加上蝦乾使費唔算特別多(著嚟著去幾件衫同孭袋) 又唔見佢瘋狂去旅行同買旅行應該儲落一筆食谷種基金慢慢搣

昨日：把生活重心放在照顧孩子上
隔日：寒冷天氣警告下由濕疹佳仔夏裝露肶吹暖風機再po story
再繼續每日po story打卡呃like

蝦乾原生家庭無愛 無溫暖
又窮 無娛樂 中學大學又無朋友
即使家庭生活環境幾差 但！路！係！人！行！出！嚟
KOL事業一帆風順 又搵到錢 所以變得好自大
掉角仔入黑房學習獨立成長又有咩問題

真係好撚痴線
自己細個原生家庭生活得唔開心
竟然要角仔行返自己條舊路
（冇糧食 冇人照顧 冇新衫 冇玩具）
無愛之下成長嘅小朋友心靈會好脆弱
怕事 細膽 冇自信
角仔一世就畀蝦乾摧毁咗

物以類聚 兩件垃圾結婚
小熊貓呢啲男人究竟有咩吸引
無承擔 無解決生活問題嘅能力
貪蝦乾外表吸引 但零內涵嘅閪女人
以蝦乾嘅質素 就真係執到寶

所以話蝦乾真係無腦㗎
當佢收埋200萬有撚用
冇正當穩定收入點做按揭
佢睇得上嘅屋苑 兩房都1千萬
蠢極都扮晒嘢拎幾十萬出嚟做首期
迫隻小熊貓做按揭啦
租樓然後又等畀業主逼遷好好玩

望吓自己身邊嘅朋友仙仙 桑拿太太
住靚屋 自己酸到爆
加上佢啲House tour成日都講日後買樓就點點點
肯定係好想買 但買唔到咋

收埋咁多私己錢有撚用咩
條數唔係咁計 蝦乾真係以為自己好撚醒

唔知有冇漏

老母 好細個死
由細靠阿婆湊大 要幫阿婆做家務 連洗衣機都冇
由細做家務 做到隻手又鞋又多紋
老豆上年死埋 曾經fb留言鐘意睇囡囡
阿哥 做老師 衰風化案露鳥上新聞

由細到大要獨立成長 自我保護意識極強 非常自卑
近年得到少少social media自我膨脹極之自大
最鍾意識少少扮代表 （攝影 日文 寫字 烘焙）
近來最大興趣係睇心靈雞湯書籍慰藉自己

想慳錢 首先炒左林夏maid先啦
而家請個maid都唔係平 蝦乾又得閒無野做 可以自己湊返蝦仔
搞唔掂的話可以請本地鐘點姨姨幫手拖地吸塵 都係有限錢用時薪計
每個月最少可以慳三四千蚊

蝦乾Poly HD扮degree grad
哈哈好笑

請工人人工4千6， 加埋包食包住起碼6-7千一個月

上一個post有絲打話佢煮嘢食乜都唔切大大舊落，然後我發現佢海參唔切，冬菇唔切，秋葵我當原條食口感有分別，但係我見啲擺盤好靚嘅日本人妻將秋葵切到星星咁擺得好靚，佢真係浪費晒秋葵可以裝飾打卡嘅價值(當身為一個咁着重表面嘅人) 焗細薯仔又冇對半切，我真係驚會連番茄都唔切成舊攞去打邊爐

個牛扒拌碟焗小番茄冇切成個攞去焗但係又焗得嗰一下下，佢個番茄又唔係細到似車厘茄，嗰六粒就嚟成塊扒咁大，然後正常番茄焗完會皺皮，佢嗰個番茄仲滑luuluu冇焗過咁，除非佢係六粒生番茄啦不過咁樣仲奇怪，寧願佢切一兩粒擺盤，然後剩低嘅原粒擺係佢啲細LC兜到，問題唔大，但佢成日搞detail位又搞唔足，身為一個高要求切蕃茄會切心形嘅高質kol(佢認為)嘅話，佢對食咁低要求我真係好驚訝，有啲菜式真係我隻狗仲食得好啲

半熟蛋對半切都可以切到蛋白起角，佢把刀唔差㗎，刀功真係有咁廢？ 先唔討論切完個擺盤會好睇啲，正常食材唔切下入到味咩我覺得佢啲調味仲清淡過一碗poke bowl

本身淨係想打一兩句 唔覺意打咗咁多

佢成日話自己療癒 療條毛 扮完美但係細節位又做唔好 咁嘅level話自己療癒 真係想入去睇療癒嘢嘅人見到應該會嬲 你估白色對稱就係療癒咩 一開條片角仔把聲已經好唔療癒🙂

我冇唔理佢 係佢唔理我
出post又唔tag我 擺明嫌棄我係風化犯

係其他地方見到一個準媽媽開post
話個肚大到唔方便行動 好彩臨近要生 但係又唔捨得個BB係肚嘅感覺
而蝦乾係巴不得要蝦仔快啲出嚟 結果生完又後悔出post話陀住仲舒服啲 自己同fd講笑就算啦出post講埋啲咁嘅嘢 不過我覺得佢係真心

呢個post 好多花生
皮已正

明顯佢老公月月清， 老公冇錢買hermes 比佢， 咪話自己唔恨hermes

佢老公係咪做rm? rm 咪4-5萬， 租浪澄灣都冇左一半人工

呢隻hagone 好似我識既一個人， 一樣咁cheap, 窮撚出身好自卑， 中意打卡扮中產，扮幸福，扮老公好錫佢

佢冇扮到老公好錫佢呀
啲片拍到佢老公聽到佢有左bb
喊晒口咁話接受唔到 點解咁易 接受唔到呀

四千六係基本 蝦乾request要幫手湊b
可能唔止呢個價
之前有絲打報料工人要幫手湊蝦仔落街放風

搵鐘點姨姨幫手做下家務 計時薪 係最快慳到錢

未生時係有鐘點 未生左先請full time maid湊仔
真係好冇無用 仔又唔想湊日日係屋企霉del cm搞到要請人做家務

LM

其實佢喺全日喺屋企 請鐘點做下清潔家務
自己專心湊仔咪已經好夠
我自己WFH都多咗時間做家務啦 更何況佢根本冇工作
佢老公又唔係真係搵十萬九千七 租都已經冇咗兩皮
仲要一個養三個（養小朋友使費仲要咁大）
真係想知佢姐姐做緊嘢個陣佢有咩do

24/7 social media

唔覺得佢洗左幾多錢係角仔到玩具又冇 奶粉又冇 衫又冇
連奶咀都未見佢咬過

影完大量相p圖

仲有打卡睇書

有冇人計到佢老公大約搵幾多

mon po囉
而家仲多左個mewe要睇住 真的累!透!了!

唉 求其睇本書都relate到老婆 係我廢柴係我冇用俾唔到太太生活老婆
蝦乾take唔到yoga class只在家中睇片打卡
又冇得去靚餐廳只能在家中食垃圾
又冇得去weekend trip冇staycation日日喺屋企del
cm怨阿仔哭鬧

咩書黎，好似幾得意

會唔會mewe開個蝦佳成長關注組？😆🤣🤣

你老婆食你既住你既， 你條廢柴都比佢當條狗撚， 我係你就撞頭埋牆

佢要一路查字典一路睇喎 睇到下世都未睇完

由頭到尾都未ready /唔接受小朋友嘅出現

佢個仔個頭咁就一世

過幾年見真章
一定要番學無得呃人

雖然未去到wealthy married woman程度 你老婆之前都算係一個中產太太
一年去幾次旅行 包括一次歐洲 仲未計sponsor trip
輕鬆買愛牌celine chloe rv
住奧運站 得閒收下sponsor 拍下片出ig po出下event

搞到而家咁佢自己攞黎 唔好怨佢個仔

呢個真心痴線
擺明老公接受唔到小生命來臨
蝦乾仲扭曲佢意思話
其實蝦乾情境解讀嘅能力係咪出咗問題……

臭蝦對佳仔咁差，我覺得佢一定係認為係佳仔陀衰家
第時佳仔大個，做錯事激親Hagone,隻臭蝦一定會鬧佳仔「冇鬼用，人哋Kiko, Beth, Sona就母憑子貴，你一出世就搞到我俾啲haters追擊,冇晒啲sponsor，以前我出幾個IG post拍兩三條片已經搵得多過你個戇鳩老竇 ，而家就連浪澄灣（市區）都租唔到」

佢唔知咩叫 語境
所以整左好多蝦式幽默出黎
睇字都覺得老尷

教佢點理財買樓都負皮袋錢落你袋咋蝦乾

如果日日請鐘點分分鐘貴過工人，做家務加煮飯當3個鐘，每個鐘at least $100 up, 所以佢請工人都好正路，我有d朋友ftm 都請工人，有人做家務係差好遠既

人地冇千幾萬既樓點睇得上眼
得佢老公做到按揭， 佢老公最多咪借到600個，
隻臭蝦寧願租中產樓都唔會買d cheap二手樓啦

千幾萬啲樓真係唔知佢幾時上到車心頭咁高，又死唔肯攞舊首期出嚟唔知角仔小學個陣買到樓未

重要隻on9熊貓隨時會比人炒

最慘係佢死唔肯信角仔有問題
唔肯帶佢做評估治療
延誤左小朋友6歲前的黃金治療期
到時佢真係喊都無謂
照顧呢類小朋友真係需要錢同150%的耐性
但蝦乾又寒酸又懶唔肯理個仔
如果有咩事可能寧願dump左角仔算

利申屋企有SEN小朋友
但係佢都冇角仔咁遲都唔識坐
mon po蝦你自己真係睇路

希望hagone今次可以威比我地睇，下星期出個IG話自己已經啱啱買到樓,三房有窗台喺市區

最後個句三房有露臺喺市區佢賣咗小熊貓同角仔都未必買到

睇隻臭蝦4小龍佢都嫌cheap, 起碼奧運d 2房先睇得上眼
1要市區， 2要新有會所
佢嘔埋佢d 私己都唔會有5-6百萬首期啦

佢講得岩佢真係唔會買hermes, 因為配貨都十幾萬， 小熊貓一年都淨唔到咁多比佢買

阿，漏咗句！
「狠狠地買下價值一千萬港元的市區私樓，就是濃甜」

1千個唔夠係市區買到2房，有會所既靚樓
我就唔信佢有5-6百個首期

等緊佢威比我地睇， 威比d 「姊妹」睇

買完hermes可能呢世都買唔到樓hermes呢啲唔係真·大戶人家真係買唔起，佢都係買返chloe算啦租樓無問題，但好明顯蝦乾好撚介意囉

要住就住最貴 一號銀海同瓏璽啦

試過搵快錢， 年收入過百萬， 點會返到轉頭
佢仲未接受到自己過左氣既事實

我都知有工人姐姐幫手係輕鬆好多
但都要考慮下老公有無budget 加上爆seed奶奶係住得好近
係可以幫下眼睇住bb 自己去超市買野

早幾個po有做大貓絲打講過下人工range
真係唔多 要奧運站租樓 要養一家三口加maid係幾吃力

其實請得鐘點都唔會日日請㗎啦
每隔幾日叫佢上嚟啦做下清潔嘅話佢唔喺到嘅日子你只要係咁易抺下枱已經得

咁當然大把FTM都請姐姐嘅
唔講你朋友 就講beth吖
佢屋企最高峰係有兩個姐姐 佢自己都係FTM
但人哋換返嚟嘅時間係陪小朋友喎
同埋基本上所有湊仔嘢係自己做唔係畀姐姐
但呢到有絲打見過蝦乾畀姐姐揹個仔落街散步定唔知買餸
仔佢就得一個 仲要畀姐姐揹 咁唔知佢有咩咁忙喇

好撚介意但又唔想付出
單靠𨳒熊貓一個人做野又要養3個人
就算佢地一家劣食甚至唔食都好
水電煤租就一定要俾
林夏maid人工又年年加
遲下角仔返學讀書都要俾
（唔計角仔有問題要做評估治療
學劵制下書簿茶點費都走唔甩）
𨳒熊貓自己又要交稅
仲未計通漲
就算係佢唔鐘意果d郊區村屋都未必買到啦

佢寧願自己享受所謂太太生活
30歲人開始做廢人
Ftm 又唔做工又唔返咩9都唔做
搞到成家都咁慘
叫春都冇用架啦係買唔到樓啦
我真係恭喜佢啊之前聽絲打講佢又搬屋啦
人地細屋搬大屋今次唔知佢搬去邊呢

Push

Hagone可能一心等爆seed奶奶出手呢
生咗個仔，個奶奶重男輕女啲嘅話
已經出手資助首期俾粒金孫
Hagone分分鐘冇我地諗到咁on9
可能等緊老爺奶奶分錢

我係佢奶奶就真係益哂畀個女都唔畀蝦公喇
湊到個孫咁 個仔又冇啖好食
又冇家教又失禮

係喎可能臭蝦真係諗住等爆seed奶奶比首期
依家佳仔呢粒孫比臭蝦玩到半死，on9熊貓又揾得少，就快連魚蛋都無得食
可能呢啲都係臭蝦安排嘅苦肉計（苦個仔同老公，唔係苦自己），等爆seed奶奶會心痛個孫同個仔，出錢比首期
我蝦真係下緊一盤好大嘅棋

蝦乾冇記錯好似係公屋妹？ 冇錢唔好學人充大頭扮太太啦
住浪澄灣搬去九龍站就話姐， 唔好衰比人睇要搬去大圍呀

可能人地target柏傲莊

買左一早打左卡， 去交租姐
又有新樓住啦

呢家啲人咁長命
有遺產個時佢地都60歲啦

間唔中掉比姐姐湊都好正常既，唔係話蝦乾岩，因為佢連佢仔基本生存都照顧唔到，但如果有人湊換自己me time 一陣我覺得ok, 因為我自己同其他媽媽會咁

我老母要幫手一早幫咗啦 唔會等生左個仔先
同埋我仲有個妹

正常地搵人幫忙換取自己適當me time我覺得好正常
亦都應該咁做 父母全日時間擺哂落小朋友到都會好攰大壓力嘅
但蝦乾好明顯唔係呢種
個條沖涼片佢自己一開波都講
係因為姐姐未嚟自己要做住FTM先要學一個人幫個仔沖涼
聽佢口吻似姐姐嚟咗乜都畀哂姐姐做多啲

唔係歧視佢，但咁既家庭環境下成長真係會令佢有少少扭曲家庭/育兒觀念自卑又自大
蝦佳好慘

觀念錯就可以聽多啲人意見
唔係死雞撐飯蓋

話時話，以前BE年代，好似話蝦佳係搶左人地條仔（be老細）所以先上位？有冇人記得

一定係佢當初未生嘅時候諗住整嗰壇垃圾餐具呃妹豬錢嘅生意可以大展拳腳，以為生完忙搞呃錢生意再加進軍親子界一定會好忙
作為就事業型女性緊係要請翻個maid湊bb啦。舊年到今年一路疫症，請個海外姐姐起碼四，五個月，佢嗰陣一定冇諗過自己今日搞到咁。
我呢排都諗住請姐姐，計埋到港係酒店隔離同agent費三萬幾先請到海外，貴過以前好多。
請個姐姐到港分分鐘已經洗左小熊貓一半人工，炒左佢仲要賠錢
到時蝦乾就真係全職湊仔，咩都自己落手落腳，好易有抑鬱嫁
所以蝦乾咪日日出story搏自己盡快翻身

不推文
拉！

都唔聽人講
分分鐘佳仔要讀特殊
佢都逼鳩佢讀普通學校
咁就一世

單位太大了
如果要迅速地找工人姐姐或者小熊貓先生
我應該要在家用電話才能找到他們
在香港無法做到

遲下幼稚園interview呆呆滯滯/十問九唔應/氹都唔笑同冇反應唔知有冇咩貴價幼稚園可以俾佢入希望而家幼稚園唔使in阿爸阿媽

咩都唔切，但肉片要透光

要睇3st次先睇得明

諗多咗啦 要in埋父母
另外有不成文規定有d學校係會consider埋父母職業去weigh收唔收個學生

佢呢d人點甘心於普通學校肯定要個仔考名幼

會啦 第一句問父母咩學歷

冇又connection佳仔又遲遲鈍鈍 名校諗下好啦
就算入到老婆都同唔到其他家長溝通

而家連幼稚園都咁大競爭in蝦乾嗰陣佢會點介紹自己職業ftm定有巨大影響力嘅kol?咁蝦仔有咩學校可以入

Band 5 人工大約幾多？

史無前例連登babykingdom紅人
長駐全港最大討論區的熱門

Ha Tsz Ting
Curriculum Vitae
Personal Summary:
完！美！的！我！

大把學校睇地址、父母職業
好少見唔洗
好啲既學校已經問到好詳細
起哂底咁

連你都唔係特別出眾
連埋你個濕鳩老婆咁樣
你有冇後悔當年娶咗hagone
求其搵個大學生都屌打啦
至少公一份婆一份
輕鬆過10萬，仲可以買樓

至少唔洗慳個幾十蚊用淘寶床單 聞甲醛
可以出街食貴過178蚊牛扒
仲可以食朱古力呀林俊明
生活質素會狠狠地提升

貪hagone個樣見得人
點知過兩年虐B虐到勁黑心
連樣都變埋
Hagone而家個樣好撚似啲刻薄奶奶相咁
相由心生真係無錯
結婚先幾年就走哂樣

睇返佢呢個po就覺得佢真係無撚得救佢個仔自求多福
睇書學育兒，甚至全部跟足嚟做都唔係最恐怖，諗深一層佢無咗阿媽，湊仔好多嘢都只能夠靠自己，睇書都係一個好方法嚟嘅。但最恐怖嘅係佢只想湊出一個「聽話」「乖」「可愛」「不太哭鬧」嘅bb，而唔係希望個仔健康開心，長大做一個善良自信嘅人。乜呢啲唔係為人父母最大嘅願望咩？
我想話連我阿嫲一個90幾歲嘅老人家，以前湊仔靠鬧靠打，到咗而家對住啲曾孫，都識得話「最緊要個細路仔開心啫」「細路哥梗係會喊會百厭㗎啦，唔係點大」
所以蝦乾佢啲所謂反省其實都唔撚係反省，到最後都係好撚自我，希望個仔聽聽話話，唔太哭鬧，唔好阻撚到老母，唔好俾老母咁多麻煩
隻on9小熊貓（屌你老味要咁樣形容個男人好撚嘔心）都係100%有責任，唔撚想追究返佢究竟想唔想生仔，但係你都係人老竇。記得以前蝦乾啲片入面，呢個on9仔話佢成家人關係好融洽，我屌你咁就唔該學吓你老竇老母點撚樣湊仔，雖然你做咗人老竇都仲成陣奶味，但我寧願你個仔同你一樣咁裙腳都好過幾個月大人仔就生無可戀咁
mon po蝦hello快啲po story你叫個仔一聲「Corner」然後佢笑到嘰嘰格格咁嚟睇啦！半歲人仔應該好多呢啲反應㗎

起碼買個fred perry書包唔洗比蝦乾ee哦哦
哈哈好笑

買個千幾蚊嘅背囊都要左諗右諗

Ftm留明

其實bb未去到要上堂係咪啲洗費好少又唔洗買奶粉買幾件玩具都係有限錢

佢big 4 m grade出嚟 保守5-60k一個月啦

有無台灣譯本英文你老婆唔識睇

唔係 你想俾最好既野個bb大把地方俾你洗錢

生左出黎之後真係倒水咁倒

名幼playgroup一堂都起碼800幾蚊，仲要排隊

等睇蝦乾自己篇教材再拍片扮專家

老婆咁冰雪聰明自己翻譯台灣版啦

佢唔會有心機陪角仔上
而且老師全部講英文
佢聽得明咩

見家長都唔知點溝通
一係就英文 一係就普通話

佢果個未係
未見過人地bb啲玩具係得幾件 單數計

多數問埋小學中學大學讀邊間，咩識業，住址

Hagone要住「市區」，你送九肚山嘅別墅比佢，佢都唔會要

老師：佳仔你媽媽做咩工作㗎？
佳仔：KOL(過氣）， greatest achievement 係連登開左387個post 唱佢，破咗世界紀錄

其他絲打話過，佢本身住深水埗公屋

仲要呢d playgroup 未必收返你讀果間名幼，收返你每月6-7千走唔甩，仲要疫情上zoom 都要比錢留住個位，根本生仔=倒錢落海

佳仔應該冇機會去playgrp

不過可能佢老公暗地揾好多呢， 佢地點洗錢點安排me time 我唔評論，唔想說三道四，最緊要佢令到個仔健康成長就得

全職湊仔唔係易有抑鬱 係會令人痴線
(新手入)妙問妙答重溫:

ref: alice mama’s vlog #1

7個月仲未識自己坐之前有絲打撞至蝦乾帶個仔睇濕疹時見到蝦仔已經厭世樣/扁頭/氹都唔笑/呆呆滯滯健康成長呢四個字同蝦仔完全冇關連有命挨到大都偷笑 仲健康成長蝦仔目前係精神同身體發展上都麻麻地

得到蝦乾認證

youtuber, 20 萬subscribers

我都希望小熊貓少d打機 多d落力搵奶粉錢

蝦乾絕對係我見過最廢既老母
2/3人家庭無寵物無花園都叫海量家務
大撚把女性係番住pt/ft放工再做晒所有家務囉

諗起曾經同連登仔嘈過呢個問題
因為個連登仔睇唔起ftm
宜家諗番起真係要自
蝦乾就係香港女性既老鼠屎
影衰ftm、影衰女人、影衰女權既最大人板（仲要死唔知錯又唔肯收皮

P.s 蝦公都影衰緊香港男人，娶閪女人根本係助長不良風氣

Btw蝦乾個產後抑鬱劇本寫成點呀
Mewe幾時再有新po呀

你地個個幫佢計埋條數 佢mon po見到會唔會如夢初醒發現自己人生fail撚哂 發現想買三房包露台一手樓呢個如意算盤點都打唔唔到 仲要硬食角仔啲狠狠的治療費 好驚佢一時諗唔開。。。

都無被仔
角仔著約束衣著到幾個月大

房子太大我不喜歡

真係有可能見自己冇兩老就想老公個兩老都快啲走 可以留返個單位比佢
狗屎老爺爆seed奶奶勸你地食少啲hagone整啲嘢食好擔心你哋晚年

小熊貓係咪仲有個家姐定妹？
咁層樓未必淨係留比小熊貓嫁
老爺奶奶又唔係好老 睇落精神健康
蝦乾真係咁諗既話等多幾十年啦

Hagone 個mewe係咪閂咗？搵唔到

妹

有呀 不過唔知係咪壞咗呢
follower咁耐都未破1000

仲喺度 㩒view all先見到

Sona太太遲過佢開都多過佢

岩岩報左南區某預備班
18個月大開始上。$9400/月
正正常常讀名幼想普通咁報下phonics 游水 畫畫咁
大概$15000/月

買個Mewe page去收嬲嬲

我都去左睇
原來佢因爲bubble 紙貴到要喊出黎 ($80)
就留番d用過嘅擺係櫃頂 下次搬屋用
環保係好事
但係你擺一堆用過黎搬屋嘅bubble 紙係櫃頂又唔係短期會再用
污糟到咁
仲要角仔係訓佢房 即係堆二手bubble 紙下面
究竟有無腦 唔濕疹都吸晒塵啦

同場加影
師傅工具好陽春

就算我問一向比較串嘅水魚
正常問題 其實佢都覆得好有禮貌
係蝦乾先可以閪到咁

寒酸到 因為八十蚊搞到要放卷bubble紙喺櫃頂成年，好唔療愈
怕唔環保咪拎去回收囉

好少睇佢既片
不過點解佢老公唔想生但唔戴套

睇表面，佢啲片，IG
佢好似唔係洗好多
可能有二百幾個都唔出奇

我身都有呢d人
好撚難頂

可能連𨳒熊貓都覺得會母憑子貴
為左發達大計先應承
（又可能報稅果陣可以話自己供養多一個人而俾少d稅）
但佢知道蝦乾有左的反應似係講緊：
屌！咁易中！即係又要養多個人！
（不過當時𨳒熊貓可能預計唔到蝦乾而家咁霉
仲要搞到成家4個人靠佢一個搵食
而家唯有靠打機逃避現實）

佢老公可以借120個月糧...2公婆夾埋有300個.....
30歲人....做左咁多年野.....早知呃呃埋埋咁多有300個差不多啦
夠上浪澄灣2房啦

唔想說三道四嘅話 呢個po唔岩你

P牌like唔到絲打

佢根本就係自卑 自大 自私 自我
將自己嘅懶惰 思想合理化
同埋將所有嘢都take it for granted
佢出身唔好係事實
但之前做KOL都叫做得風風光光
識到小熊貓 拍拖 結婚 外型合襯
有一班包容佢嘅BE同事 大家柴娃娃
贊助商 廣告 名利雙收 買名牌 租私樓
（so called都算完美生活啦
起碼唔洗朝9晚9做到傻）

但佢唔珍惜 唔滿足 大貪 想要更多
佢今日嘅結果 係佢自己造成 咎由自取
想想非洲的兒童 你真係真係真係好幸福

退一萬步咁講 佢嘅人生由佢主宰
但係唔好害咗個仔
我寧願佢增值吓自己 湊好蝦佳
為小熊貓著想吓
做KOL不是終身事業
做人太太都未必終老
但做媽媽 係永遠嘅角色

利申：
幼教1x年 教過好似蝦佳咁樣扁頭嘅小朋友
無獨有偶 佢係真係有啲學習/社交障礙 自閉etc

蝦乾仲話佢地兩個係planned pregnancy
乜planned係咁嘅反應

佢睇蛙姐啲片學襯衫？
十足十蛙姐啲mk 斯文style
無意詆毁蛙姐 但真係好似佢襯衫片呃配搭

Sorry禁錯負皮
正想講位L老母 又要睇又要道德高地
不過出返去啦

佢條白褲……

*不如

佢中文都未學好就咪講咁多啦
咩叫工具好陽春呀 我淨係見到佢叫春咋

人地要環保 可能一試提高啲套嘅延續性就中
畢竟阿乾自稱易孕體質

留意返
係用過嘅 唔係用淨留返

冇所謂啦負皮
個L媽媽我睇佢出啲po都好膠下

呢個白褲look, 顯得佢腿粗

Bk老母有回應

陽春人

我都有 去個支那旅行
講緊羅湖過關個隻
都要拖個住喼 叫佢老公係後面影相

蝦乾話過，小熊貓由拍拖到婚後，唯一嗜好係打機

小熊貓係超級低物慾，冇地方需要花錢

如果係有備孕冇理由小熊貓咁既反應架喎

可能我地講講下
會見到佢出post 話
唔見大家咁耐，係因為我之前準備緊一個大Project

冇錯佢真係非常介意
睇佢喺桑拿太太條片嘅表現就知
加上臭蝦自己都識得講
等佢日後買樓先會買好啲嘅傢俬
而家租嘅咪全部用淘寶貨囉

等到佢買得起奧運樓 又嫌樓齡 會所舊
所以臭蝦可以諗定大圍柏奧莊/啟德摩洛哥
留名等睇下蝦乾上到呢批車

俾完月費開page收嬲嬲

我知呢度好多人憎藍絲jade
但事實睇到佢同brandy將兩個女湊得好好
兩個女好幸福

臭蝦呀臭蝦 做藍絲都要講資格㗎
無錢 無家底 老公打份隨時被炒魷魚嘅工
學咩人做藍絲啫
但偏偏要住市區樓 有會所平台 請工人 請鐘點 請小助手
話俾人知自己過緊中產生活
事實係一個角仔都湊唔好 頭又扁又瘦削

觀塘線同東鐵線都唔合乎佢對市區嘅定義
注定呢世佢都上唔到車

其實陽春係點解？
又陽春壽司，又陽春師傅

俾你講左先

小熊貓完全冇人生計劃
如果老爺奶奶真係拎得起首期
點解唔生角仔之前就問佢哋拎錢買樓呢

蝦乾講學小熊貓家底唔錯
老爺奶奶住得「唔錯」嘅私樓 一定唔係蠢人
點會肯畀錢個仔（擺明係會畀晒個閪女人）咁洗錢法

臭蝦想狗屎老爺 同爆seed奶奶課金買樓
湊好角仔先啦

lm
到底#175258 林鄭不能移
係咪Summer CH呢？

我發現我一早block 9左佢
睇佢出po d死藍絲口吻好似

但佢但陽春應該係乜撚都無

已經超越左環保 同執垃圾番屋企無分別
咁佢買完d淘寶會唔會留番d紙皮？

係咪賣咩滴雞精廣告乍？
唔信hagone 會為咗生BB要備孕囉
如果真係要備孕先有咗
仲會虐待自己仔女咁黑心咩
可能真係得來太易
hagone當自己屙隻蛋乍

佢都係on9㗎啦有無戴過套自己係咪唔撚知

坦白講 好多人都係咁嘅環境之下長大
住公屋 好雜/屋企嘈喧巴閉 / 其中一個老豆/老母早死/
要好細個幫手做家務照顧細佬妹/
好早出嚟返part time 先有零用錢/等等

身邊識類似嘅人結婚生仔後頭家好幸福
都唔會好似臭蝦咁

我屋企細個都冇洗衣機㗎
大個搬出黎住有得用
都唔會好似隻臭蝦咁發現新大陸咁啦

臭蝦同啲大陸暴發戶一樣
千祈唔可以俾佢發達
否則佢會用bullshit嚟訓示蟻民

會唔會係住奥海城？
佢未結婚之前成鬼日係奥海城出面影相

我同你一樣努力甩緊P
佢反省完唯一我認同嘅就係過分自信同心頭高
出身如何無得揀，細細個無咗阿媽係慘嘅，但係佢無乜學歷得嚟大個咗都搵到吓錢，佢唔知足，賺慣easy money（我知好多妹豬會護主話KOL嗰啲唔係easy money，佢哋都有付出blablabla 但我就係唔撚認同）
佢一尾想追求更luxurious嘅生活但係又唔知自己個層次去到邊，無內涵無修養但係又想充
我係佢嘅話，柒過一次就摺埋算，安安定定湊好個仔，得閒post吓個B話唔定都仲有奶粉尿片sponsor吓幫輕個老公少少

奶嘴又唔一定要用嘅，雖然可以比到BB安撫作用，媽媽可以偷下懶，不過醫院都唔建議用，尤其BB如果埋身食人奶會乳頭混淆，好易整親媽媽
我個仔都冇用過奶嘴，但前提係佢哭鬧嘅時候你要比適當回應而唔係掉佢喺度唔理
但蝦佳衫又冇，玩具又冇就係另一個問題，唔係要你一出世就駛十萬八萬買成套迪士尼美語世界、Oxford path俾bb，本身一歲前有好多唔使錢只需要花心機嘅早教活動可以做，但大家見到嘅只係佢長期綁個仔喺bouncer到，interaction又冇，音樂又冇，淨係成鳩日喺到metime、扑驚，浪費咗佢出世後第一次學習黃金期，睇到人好心up，如果唔想湊當初就唔好生啦

呢個結果都幾好
證明小熊貓有能力養一家三口加林夏maid
.
.
.
咁蝦乾做咩成日上水試水溫呀

我反而覺得佢講備孕果啲先係吹水
一開始可能同老公提過下
之黎局9個老公中出
扮到同老公傾好哂有哂準備
（一睇佢老公就知唔係）
但又想讚自己咁易有

我唔認同全部KOL都係搵緊easy money嘅
不過大前提係要做足準備去拍片
小B Kiko本身係化妝師 Beth係修art
桑拿賣氣質 明思賣後生加日文
Alfred Chan本身做開編輯記者個行
大J專做打機本身target小學雞觀眾
Heyman 本身有本錢 又瘦後生五官唔錯襯衫好睇
佢哋全部都係有自己專長去做Youtuber
仲要全部都係自己拍自己剪片

我哋偉大嘅蝦乾呢？
只係恃住做過BE小編嘅牌頭去呃飯食
初頭有mgt agency都仲有合作片睇下
但所有片內容都係言之無物 同埋全部識少少扮代表
多得BE帶畀佢嘅名氣佢先有咁多sponsor同廣告
賺到盡之後仲要請個人返嚟幫佢剪片
當正自己明星咁 一啲力都唔使出
呢啲就真係easy money喇

兩位都係時裝災難 打和啦super

蝦乾個腦都好陽春

小熊貓無腦㗎嘛 當年on9柒柒貪haha個樣
點知haha cool完牙之後變咗蝦乾
結婚之後乜柒都唔做 請鐘點同工人
生仔之後就更加變怨婦 掉角仔入黑房訓練獨立
唔知小熊貓呢一刻有冇意識咁樣係好大問題

popo好似農民工
無可否認係大户人家藍絲jade屋企係幸福嘅咩都有仲係加籍
popo仲有兩間名幼稚園收 佳仔就good luck啦

我覺得隻熊貓係真心戇鳩，個仔喊到拆天咁都唔理，頭都扁晒
我哋呢啲旁觀者都覺得唔啱，佢係人哋老竇反而繼續做臭蝦嘅幫兇

真係長知識，我淨係聽過陽春麵，本身以為係地方名 角仔記得大個要俾心機讀書，老母教你功課都唔好盡信呀

我覺得蝦公應該除左打機，咩都是但啦既無腦on9仔黎
蝦乾咁閪都娶，日日煮原條秋葵、魚蛋炒椰菜、陽春壽司都頂得順就知

今晚唔用dom? 是但啦
點知
咩話中左？唔係咁易中下嘛？我接受唔到！

咁就望望藍色天空 想想非洲兒童

講起之前haigone有個湯 記得有絲打話佢因為個番茄無炒到所以材料入面有番茄但都無番茄應有嘅橙色

令我諗返起呃ki之前拍左條片係講佢點樣煮個羅宋湯
好記得佢係話要成大煲嘅材料 番茄呀椰菜薯仔炒過先再落水煲番茄要炒左先煲湯就連出左名最不學無術嘅mk妹呃ki都識haigone仲要自稱ftm

另外講返呃ki條片 佢買啲食料啫係椰菜呀個啲係多到用唔晒要留返第日再用雖然我唔知佢咁樣整無肉羅宋湯係岩唔岩啦但佢呢啲就真係狠狠地落料啦至少會多到用唔晒丫果然係一泊埋去haigone到 就發現從來都無可取之處嘅呃ki佢對於煮飯嘅sense都仲好過haigone

BE 每次recruit小編，都有幾百個妹豬排隊應徵
蝦乾同肥安咪出片取笑班應徵者ge
我又唔覺得蝦乾有本事過d 小妹妹
佢只不過好彩早入行，早被老細Tom 睇中
佢本身何德何能，咁鬼自大

其實解要讚易孕

咪係囉 中英文又唔好
講嘢個intonation又唔friendly
又唔靚
又冇fashion sense
真係唔知點解佢會紅

未有呢個post其實我直頭冇聽過呢個名
都唔明點解佢咁都叫紅

利申 一早識阿花南瓜珍個啲 以為呢種先叫紅

蝦乾同樂善係咪一早反咗面
好似無乜見到佢哋同場

同埋好想知道
我哋呢班蟻民點先可以令到佢個仔健康成長
正經撚呢個post都唔啱你

孤寒

臭西jade有錢點同 我又覺得唔可以咁比

如果發生係我身上 我會好傷心
唔會有心情擺上網比人睇
蝦乾應該真係有啲問題

陽春系性交

房子太大打掃起來巨！辛！苦！
ftm的我沒有多餘的時間去打掃
留時間me time更划算🙂

笑死
係咪開放大家以陽春造句

仲有𨳒熊貓殤張床洗個杯都嫌三嫌四
正常女仔見到咁唔係應該好傷心咩
另一半幫自己做d野都咁多聲氣
（講緊呢d都唔係離地要求）
佢仲要拍埋片
覺得冇問題之餘仲一d面都唔留俾老公
真係有d問題

*砌張床

臭蝦擺到明係剝削小熊貓同角仔資源
闊佬喺自己身上啦
佢養唔好角仔 唔係欠缺「大戶人家」嘅家底
而係衰在佢份自大狂妄嘅性格缺陷
自私度縮寒酸缺乏母愛

之前有人話狗屎老爺同佢地住好近好近
應該都係浪澄灣

我只係想講 父母有幾用心照顧愛錫小朋友
完全可以喺小朋友嘅反應 笑容 肢體語言反映出嚟
先唔好批評藍絲Jade兩個女得唔得意
（正如先唔談論coffee個仔伯伯唔得意）
但一同角仔比較 角仔又呆滯 無精靈活潑嘅笑容
七個月大啦 坐都唔識坐 好可憐

都似似地 又成日係唔恰當既環境下搞爛gag

正常煮餐飯一定會買多咗材料
返到屋企開始煮發現自己嘅煲唔夠大
先至會減走材料
相反臭蝦係就住就住咁去買餸30蚊豬展
好撚肉酸

我平時煲湯至少落100蚊西施骨/豬尾骨
塞爆個湯煲 煲湯先會夠濃夠香

唔怪之得你地成日都笑埋佢老公
我仲成日想問佢老公有乜威水史令大家都追擊
洗杯都算 砌床好心都幫下

主要係因為蝦仔搞到咁佢老公都係幫兇
呀仔過緊咩生活佢老公有眼見架
但係咩都冇做

又不是大戶人家 房子不用太大
小小的才溫馨

根本唔想生 但蝦乾想
諗住是但中出下唔會咁易中

柏傲莊呢啲Modern莊園風 點會啱我蝦獨愛嘅北歐風
買間有梗廚兩房又要貴多$100萬
又啡又綠又玩格仔 即係要我蝦將間屋全爆
變返我蝦最愛嘅淘寶北歐白色風
哈哈好笑 要洗多$7-80萬 多謝你先！

咁解法又合理喎

mo唔modern 都係其次
至緊要有窗台

Alexthymia

把遮掛入房係真係咩玩法

蝦干唔會報國際幼稚園啦
佢捨鬼得放呢筆錢比角仔咩

比佢個仔？佢寧願自己攞黎買包包拍開箱片r 撈好過啦

蝦乾有講過鐘意窗台咩
無得租有露台間屋
見有窗台可以改造成reading corner先勉強接受

自己cool牙都唔捨得俾仲要留言多謝你先嚟串人唔知佢會送蝦仔入邊種幼稚園

佢樓下有綠茵有學之園，又方便又好
岩晒佢ftm參與仔仔既學校生活
話唔定到時爆seed奶奶會幫手供個孫讀

神秘姑仔係小熊貓呀妹
好嘢 距離分屋有行近一步

一路碌睇住每個回覆都穩定地有有一個負皮
就好似蝦乾同你講noted咁

台灣講法 ＝求其是但

我當whatsapp藍剔咁解讀
有cm純討論coffee減肥方法有無效 都照派負皮

我有諗過係上個post條on9仔

好少少既幼稚園報個半日班一年都超過佢cool牙錢
仲未計校服興趣班呢啲雜費
以佢咁硬頸性格我又唔覺得佢會俾奶奶幫
不過佢肯報人地都未必肯收
9成9又到時 我不喜歡這間幼稚園 畢竟不是大户人家 我只是個平凡ol

入返佢間深水埗小學校友connection

話唔定蝦乾係搬去佢老豆果層樓度
佢老豆應該環境ok...阿嫂又搵到錢唔使謀住老豆層樓
咁就唔使買樓啦。
佢有話環買樓咩？哈哈好笑

威威掛
快過身邊啲「朋友」
仲有大戶人家當年好似試左幾次都未成功
但佢咁快就中左
唔知係咪覺得「終於有樣野爭贏佢」？

但好似有on9仔前都係每個post一個負評

咩都等奶奶出手
同佢行埋少少都無運行

其實佢箍牙洗左幾多錢？ 仲要咁多年之前
既然咁唔捨得d錢就唔好箍喇

唔知幾錢，不過我估少過45000蚊

岩岩問呀媽平時買幾錢豬肉煲湯，佢話最起碼都百幾蚊跟住問佢30蚊得唔得，比佢屌7我 30蚊買到乜撚野

4萬5
岩岩google綠茵學費
已經唔係最top包入名小學既幼稚園
半日都至少5萬全日至少8萬一年

大家媽媽都好大方落肉煲湯
我認我cheap 所以通常煲魚湯
想知療癒系嘅乾乾會唔會劏魚

百住一pack豬骨都50-60蚊
30蚊是咪買免治豬肉

桑拿太太小產過

平時去肉檔買瘦肉 最少都買$20
煲湯買水𦟌係實過百

魚湯唔cheap㗎絲打
要有心機先煲到奶白色

魚湯仲jeng

其實佢會唔會煲完一次再翻煲第二次30蚊分兩次當15蚊用

唔係大唔大方 係食落肚真係唔慳得
尤其是有晒仔女自己唔食都比仔女食 唔係叫犧牲呢個係愛 即係我老婆冇嗰啲
為咗慳錢而落少d料真係on9 完全係曬gas曬水曬其他料浪費成咗煲湯

魚湯又要煎又要焗其實都要好多技巧 唔用豬骨嗰啲飛完水直接放入去

咁不如買豬手啦
煲完湯仲可以氣炸食埋佢
仲抵食

我小朋友幼稚園學費一個月都8,9千

蝦乾可能覺得買個袋咪仲好

蝦乾唔鐘意食肉 食碳水化合物多

分分鐘蝦乾連啲肉嘅部位都未搞得清楚

笑咗 用咩廚具打出嚟都當你合理
餐具咩名咩型號都打埋出嚟做乜鳩

就快9:30 唔知有冇story呢

最後個句真係不能同意更多
要慳錢不如唔好煲嘥哂啲料仲衰

遺憾地佢啲英文讀音係全部錯晒

其實抹乾魚身加啲鹽抹身兩邊煎香車勁熱滾水就ok
呢啲野買廿蚊鯇魚尾都夠兩個人食
蝦乾學野啦喂🤩

其實喺屋企煮嘢食唔會特別慳到錢
建議佢出街飲味精湯算

可能潛伏已久

我都問過我老母同一條問題
佢答我30蚊叉燒都買唔到嚿 叫我開搵水喉水沖下嚿濃湯寶當湯水飲

利申 同蝦乾一樣一家三口

阿仔你老母買到$30仲覺得好貴

佢真係比我想像中更要寒酸
老豆你假假地都dbs出黎 由細到大應該都係幾well off/至少痴住啲well off既人
到底點忍佢

魚佢應該唔劏然後原條落 口感更佳

拿 我冇話過我係db仔呀 請大家fc唔好炒車

鱗都唔刮直接食

叫我開搵水喉水沖下嚿濃湯寶當湯水飲
笑撚死

咁又太離地 超市 街市買都劏埋架啦 唔洗自己黎
返去洗乾淨 不過又好似冇咩見到蒸魚個啲🤨

利申：愛用LC的煮婦

原片鱗食 口感更佳

絲打媽媽好幽默

prof fa自稱自己前世係貓因為好鍾意食魚??? 有冇同學仔recap下

佢真係似唔識蒸魚

講超濃湯寶 好似睇過篇新聞話港媽周到工人姐姐煲湯有落濃湯寶 勁嬲 姐姐話佢啲同鄉都係咁樣落唔知原來係有問題

我不喜歡那所幼稚園～
我不喜歡那個地點～
我不喜歡那個課程～
我不喜歡那個面試官～
我不喜歡那個老師～
我不喜歡那套制服～

蝦乾面皮濃厚！

碳水餐例子
餃子 + 芫茜麵（肥安代理）+ bagel
睇見已經飽咗

原來識得切秋葵架

真係睇一次笑一次有邊個人唔識扮貓叫

我岩岩問老母30蚊豬展係幾多
佢好驚訝咁 比左個手勢比我睇大約係幾大舊
跟住話 30蚊豬展 不如唔好煲煲出黎同飲水差唔多

煲魚湯一啲都唔cheap 仲好正
馬友/紅衫魚可以好貴㗎
平啲咪 鯇魚/大魚魚尾/零鯪/鯽魚
但從來無見蝦乾整過
臭蝦最常煲就係蔬菜類湯 現成藥材包裝好嘅玉竹沙參
咩洋蔥湯 水了了
明明洋蔥西湯係勁濃稠

乾爭爭睇見都唔開胃仲有之前同小熊貓早餐 全部碳水化合物極品

三樣野都乾爭爭咁...
又係見圖飲水系列

臭蝦啲餃子同佢啲紙巾肉丸一樣，咁似鼻涕紙巾

啲餃好似未解凍咁⋯

蝦乾係藍屍？

咪臭係 屋企煲湯就係為咗飲啖好湯
點會慳埋啲材料 淡茂茂咁好咩 嘥時間晒力晒電啦

利申 我媽由細到大煮飯都難食
仲好鍾意將我老豆煲好嘅湯加幾碗水
今時今日仲見到蝦乾呢啲行為真係好肉酸
蝦佳有個咁嘅老母真係自求多福

煎魚好難
成日炒車煎到爛哂
我相信蝦干無心機整
佢成手gel甲點劏魚

佢真係痴線
咁我話我懷疑前世係富婆啦
證據一 自細鍾意睇靚袋
證據二 我鍾意用名牌
證據三 我識使錢

無錯 煲湯 求其整煲炆嘢 雞/牛/豬 又或者蒸魚
買啲靚小小嘅本地菜都唔平
起碼洗2-300蚊以上
不過無味精 新鮮好味健康 咩都值得晒

我男朋友睇到蝦乾碗16穀米 胃都反出嚟
男人最憎食呢種嘢 小熊貓逼住食真係好撚慘

我見到啲餃子都係第一下諗起紙巾

重點係一碗麵幾粒餃仲要兩份食

佢有講過 話窗台係由細到大夢寐以求嘅野
因為可以放body lotion瞓覺前搽
其實佢好單純好傻

印貓飯係木魚片加牛油同飯素

佢覆碗飯白雪雪咁 陽春貓飯嚟？

呢個世界上有樣嘢叫bedside table

講真劏魚內臟就魚檔做晒嘅
魚鄰就點都要返屋企自己再起乾淨
臭蝦阿婆手啲gel甲咁矜貴 點會肯落手落腳做

識得捉老鼠我就信蝦乾前世係貓

魚湯好有益，又上奶
我餵人奶老公日日都滾魚湯
每次成本都百幾二百㗎

可能姐姐搞掂哂，所以我咪話希望佢請到個好姐姐啦

連埋啲內臟，變到中藥咁苦

Hi

晨早流流食咁大個bagel
加乾爭爭餃子同茜面 會唔會哽死

分唔到個碟綠色野係青椒定秋葵
未見過秋葵咁樣衰又無紋理，但青椒既話...乜有人會白烚同咁切法咩(雖然秋葵都唔會咁切

每次睇佢話自己識得扮貓叫都覺得佢好on9
點解佢有自信有勇氣po出黎

之前見過仙仙，大户人家，ida同樂善會一齊high tea
係無蝦乾份
連大户人家同蝦乾婚期咁近，都淨係去飲大户人家個餐

我聽到佢咁講，眼都突
不學無術嘅井底之蝦，真係完全唔知點解啲發展商要整窗台
好多人冇住過私樓都一定會知點解，井底之蝦真係零common sense, 佢係港豬藍絲真係一啲都唔出奇

大家都好叻 學以致用

扁頭症單野點

紙巾肉丸個姊妹紙巾餃子

而家有分私幼同學卷，私幼自己比哂每間唔同，學卷就唔洗錢，多數私幼英文語境好d, 睇家長喜好/經濟狀況而揀

實際上政治立場係點無人知
只係知佢運動後 繼續身體力行支持淘寶
一堆大肚衫都係淘寶

從來無表態 開親政治po態度不明
唔係藍 都肯定係一粒垃圾港豬

痴線
原來咁多手袋台絲打都係蝦乾忠實粉絲

應該都係想食兩家茶禮

我不喜歡政治～
只喜歡錢～每天努力維持我的人氣～

咁大班haters....

痴撚線 極速收負皮 我屌

可能係蝦乾noted 呢

長期熱門

負皮係一種徽章係俾小氣蝦乾認證嘅榮譽絲打你就好我唔係每一個留言都有負皮

以為佢同蝦公自己去歐遊
原來係痴老爺奶奶去

兩個人share一個麵...

就算煲蔬菜湯都可以好足料 紅菜頭蕃茄洋蔥粟米好好飲 蜜棗都唔洗用都可以就是濃甜
紅衫魚煎香 加蕃茄煲湯不知幾好飲

On9柒柒 第一次聽人講鐘意窗台為咗放lotion cream
睇嚟新樓落地玻璃無做窗台都唔太啱我蝦

乜鳩啊
前世係貓識扮貓叫
好撚老尷 柒事多籮籮

蛋白質都欠奉
真係好難怪佢個樣殘得咁快

我而家都係咁諗
有負皮証明pro ha睇到我留言

已經停課無堂上 連小小存在感都無
我驚會肥左呢科

理9得臭蝦請唔請到好個工人/工人幫唔幫到手啦
都唔見得佢會擺好多時間金錢照顧
蝦佳扁頭症已成事實
成屋淘實搞到蝦佳發濕疹 又死唔換走北歐風淘實嘢

只係一樣未知啫
日後蝦佳會唔會變成SEN兒童

都唔係未知啦
見角仔的發展進度都幾肯定係
差在蝦乾自己接唔接受去唔去做評估啫

又啱 我用錯字
係差在有冇分評估報告 確定

佢老爺奶奶&姑仔，唔知頂唔頂得順佢，每個景點都要拍幾百幅「美照」？

我想佢請到好工人係希望有人湊好個bb 咋， 老土講句bb 係最無辜，其他佢點洗錢/me 唔me time 就唔洗理

我個focus去左𨳒熊貓個private ig

蝦乾個健身教練已提醒佢欠蛋白質
只係佢依然堅持魚蛋當肉

希望角仔未來呢幾日有得保暖好

工人都未必係個個都好
仲要講緊照顧咁細的bb
蝦乾自己已經ftm仲要唔理個bb
搞到個林夏maid疫情咁勁都要帶bb落街買餸
講真佢都係打份工咋
我諗大家都明打工仔的心態係點
角仔好慘 點解有咁的老母

臭臭貓總

秋葵 中醫角度屬性寒涼
本身女人就唔應該食咁多寒涼野 佢只係為左有得痾屎
如果有便便問題 就要食多d油落肚
有少少油先可以便便暢通架

想健康生活 唔係一味食菜食carbs 唔食肉同油膩野就得架

佢老公腫到發水麵包咁喎

冇睇片 有冇講點解把遮係房？

其實蝦乾嫁倒入林家都好幸福 幾次Family trip 都預埋蝦乾，已經好錫佢，當佢係自己人

老爺識得安排family trip，證明有一定財力同知識

兩老住奧運站私樓，又培育倒兩個仔女入大學
（小熊貓細妹都係大學生）

廿幾歲人講野都咁戇鳩尷唔尷尬

佢老婆下盤咁嘅樣都唔肥？

認同老爺有財力 搞得family trip少啲錢都唔成事
不過講到底佢搞旅行都係為咗嘆吓人生
至於肯唔肯課金畀買樓畀小熊貓益埋隻臭蝦
又係另一件事

我蝦真係要勤力啲搓餅孝敬老爺
希望老爺入棺材之前肯課金買樓啦
等我蝦唔使等到分遺產先上到車

蝦公肥左好多喎

睇見我蝦平日食落肚嘅嘢 又乾又涼又無營養
油都無滴 五層肉/豬手/牛筋都冇見影
都估到佢係經常便秘

學到嘢我覺得每日追post會令自己變成賢妻良母 哈哈！完美的我！

有個咁on9既狗屎包新抱(自稱媳婦
真係家門不幸

魚仔湯好花心機，同埋都要買50蚊魚仔，到底30蚊豬肉係幾多

老爺特登安排cooking class

同埋記得落薑呀唔係腥到貓都唔撚飲

做finance 做到比人起底
仲要因為個港女造作老婆
真係陰公

如果我係蝦乾
一定會潛水
唔想累個老公

老爺心諗: 貼埋錢俾你增進廚藝呀，咪再塞我食狗屎

蝦乾做啲乜就提自己唔好做賢妻良母get

打漏咗到時煲湯變咗就是腥臭

我上次就係唔記得咗，腥到飲唔落就倒咗一碗比隻貓然後我隻貓嬲咗我一日

窗台好阻掟喎 又難用
想要露台就差唔多

以蝦為鏡 可以明得失

可惜人地整個垃圾糕點都媳婦辛苦了

魚仔要逐條劏街市佬唔肯劏次次劏到我手軟

你話兩碗麵 一個bagel兩份share都好啲吖大佬

下盤粗大仲著呢條褲真係精彩

呀明仔應該見過鬼怕黑
以後老閪都笠返個套又或者索性唔扑
再生多個真係執行李搬非市區

有冇圖點係商場出面影相

所以佢同桑拿真係鬥乜撚都唔同level
桑拿比得起個b讀國際學校嘅時候 角仔連正常官立學校都唔知收唔收（望就望佢個腦發育正常）

好似三鳩

我屋企煲中意落蕃茄薯仔好正

唔知有冇人睇過條片
蝦乾喺個cooking class係冇落手煮㗎
佢話自己要拍片煮唔到
叫小熊貓一個人煮兩份（分開煮）
完全唔理解去上堂但唔落手煮學到啲咩
老爺都係白費心機喇

D細眉細眼位
加加埋埋咪明點解老爺奶奶唔鍚佢
唔識做人邊個鐘意你

夜媽媽嚇死

比我會覺得好唔尊重
family trip仲掛住拍片
安排好既節目又唔參與（係隔拍片我唔計參與

絲打好似記錯咗
係小熊貓拍片，蝦乾一個人炒兩份

老爺（食狗屎）心諗：
我山長水遠安排cooking class俾一家人，點知就係睇住媳婦不停指揮我個仔

係咪成世人最紅係今次

老母王國個post都12萬仲要長居熱門

魚湯先最曬心機喎絲打

認真問 乜啲湯渣煲完一次可以再拎嚟返煲㗎咩？

蝦乾高質post

新名：Alexmeowmeow

很療癒

呢張真係幾好樣有中產味個氣質feel到唔係窮撚，同埋最最重要，未變盲人

榮登獨立國最大黃圈

未試過翻煲最多點豉油食

我屋企都係點豉油食豬肉咋 再唔係就比啲渣比貓貓食
但係見男朋友媽咪會翻煲 係咁話好有營養好有益 但碗湯飲落同水冇乜分別咁 所以先好奇問下

商場外

商場內

陰d透露蝦公住邊

屌佢隻腳真係睇到好燥 唔好再伸出嚟啦好嗎

原來佢啲outfit一直都咁奇怪

不如你追番之前啲post啲回應啦

我都搵唔番以為因為又俾嬲又dislike又嘔埋俾佢block左

想問邊到睇到佢老公唔洗杯呀？想治癒下

正正因為無乜common sense，所以乜都用療癒黎形容

佢十足十隔離屋師奶 乜都要鬥
個仔冇就發癲話 點解我個仔冇

似乎老爺係有品味嘅男人
好心佢收返埋啲北歐風餐啦

第一張同第二張完美表現出相由心生

佢隻腳唔伸出黎係咪會死

隻腳唔伸出來係咪會死 唔講衣着啦
d pose睇到好尷尬

On9熊貓，臭蝦同佳仔三個嘅八字應該好唔夾三條友累鬥累
不過佳仔係無辜架

佢啲衫一睇已經覺得好cheap, 全身淘寶咁 特別係啲鞋
佢著真RV鞋用真Celine袋都搞到似假野

見到佢隻腳就覺得佢好忙

無睇佢有無拍完放Youtube
但我覺得Family Trip 都拍拍拍，有啲唔尊重

仲要自己個仔幫佢拍
老爺安排既節目，自己個仔無得玩，仲要比新抱利用做經驗kol事業既節目.....

好娘 我阿媽30年前影相都唔會咁樣pose咁樣襯衫

襯到咁樣究竟係點樣過到自己個關行出門口...

youtube views緊要過family quality time
唔好同我講咩拍片係為咗之後睇返呀 學下live in the moment啦

佢其實係咪已經有產後抑鬱 點解做d嘢可以咁反智

小熊貓自己都估唔到做big4經理搵55k+一個月
買個千幾二千蚊fred perry書包都有說話要聽

而家仲要一個養起頭家 好慘

唔覺得老婆有自責內疚

小熊貓本身應該有少少豆雞
但so far 呢個樣好好多
宜家30歲未到（？）就中年發福咁

班intern bb返工拎個袋都唔止千幾二千啦

上面堆圖忍唔住比負皮
成日主打小資女路線 邊忽似小資女
淘寶風黎架喎

同私樓影相

係咪喺kpmg捱左幾年殘晒

老實講識襯衫加個人氣質 淘寶都可以着得唔似淘寶

大家會發現佢腳短 所以一定要咁伸出來

屌 佢懶係嘢係要打「書面語」咋嘛
正常人都打一條魚㗎啦
不倫不類啲中文

有心拍嘅話set個腳架仔影time-lapse 又有footage又可以live in the moment
係佢唔咁做啫 係要人手拍係咁講廢話

佢瞓到八個鐘
出片由隔星期變每星期
仲拍得好開心

小熊貓結婚果排做緊audit 都未走樣

如果家庭旅行見到佢地2個掛住拍片我會覺得好唔尊重
搞得旅行都係想一齊玩 溝通下
拍片留返2公婆自己旅行點拍都得啦

係要時間同心機嘅
我話我cheap 係真係講緊價錢
因為大概$50一碟個d魚仔可以煲到好夠味嘅湯
如果用豬肉要$100以上
我覺得用魚煲抵d所以通常煲魚湯姐

我又要認多次cheap
我有時會夾番舊肉出黎 mit絲炒乾整肉鬆撈下粥之類
煲多次湯就無可能
就算有味都唔想再用啦

佢fing個死人袋出黎好撚柒

有愛牌著左上身 show 晒出黎就出得

點睇唔返工又唔做家務既另一半

著到咁不如牛仔褲加tee 再加mcq波鞋
casual風

你講完我先特登去睇 一直以為佢著左條白色連身裙原來下面有條褲

佢啲相光到好殘眼 就嚟要帶太陽眼鏡睇

P到啲白色位反曬光
佢自己做返反光板？
仲話自己識影相

小熊貓俾人train到成隻狗咁聽話 唔會有怨言嘅

平時同男友屋企人出街食飯我連打卡相都唔會點影
雖然話KOL係工作啫 但你可以自己揀拍咩唔拍咩㗎嘛
連老爺安排嘅cooking class都係咁拍拍拍
要個老公煮兩份就真係多咗
唔識做人真係抵人哋兩老唔錫你

你買$50魚豪過蝦乾用$30買豬肉㗎喇

唔洗呀，你搵過另一檔買喇，次次都劏好先比我㗎

成日係度諗 究竟蝦乾係咪一味以為湯夠甜就等如好飲同足料 所以起勢咁落蜜棗同無花果

明思個仔滿月無耐都多反應過角仔呢啲先叫笑呀，唔係郁吓個口發呆就叫笑

好鍾意睇明思個仔 勁可愛

我跟呢個人煮 梭羅魚仔湯
魚仔無穿無爛
真係勁鮮甜
佢有好多魚湯教學 超級正

第四張相連佢隻腳都睇唔到 變咗透明

話佢藍應該有高估咗佢佢應該唔知發生緊咩事，各打50大板就以為自己好清高個d無知c9 type

無十成都九成，啊乾睇路

一係長短腳（可能天生
一係交叉忍尿腳（可能尿頻

仲要自稱工作狂

為左營造自己皮膚白既假象，第4張條褲完全消失埋

第1張 我次次睇都嚇親，明明唔係肥都著到好似水桶咁

對鞋又醜 仲要紥埋馬尾強國耕田婆去香港迪士尼玩啲style

弘大埋啲衫咁核突架咩 又顛覆咗我對弘大嘅想像

削肩真係唔係人人都著得
佢隻紫紅好鬼核突

形容得好好
拎住個紅色膠袋，入面有堆橙或者柑
之後無時無刻，係路邊，餐廳，搭車，行山都搣皮係咁食

我覺得係蝦乾一揀揀中最核突個啲衫
然後仲要覺得自己慧眼識珠咁

我係弘大完全冇見過呢類衫佢個弘大係咪農村版弘大

仲要剝花生

嗰區啲護老院偷返嚟嘅口水堅

蝦佳都有笑呀

屌你霍金咁樣樣

又似扁緊咀

先唔講營養 煲第二次有味咩

可延續性 意想不到吧

弘大阿豬媽着衫都好睇㗎喎

越煮越好睇壞眼
疑似藍屍八公
最鐘意去佳寶買彊屍肉同落鮑魚汁
同埋成日單打串職人吹水星星既煮法

係佢唔識襯啫 佢下盤咁闊根本要收埋個衫尾 攝裙/褲啦

老母話

家母由開始時淺藍 話兩邊都唔岩
之後睇cctvb新聞live 由淺藍變深黃

正常人果排都唔敢去街 留響屋企睇新聞live
再唔係大把人po ig story再fwd出去 佢唔係唔知發生咩事
係扮曬野唔知發生咩事

好嘔心 仲話一早計劃好生仔
有無諗過點教個仔明辨是非黑白 做過正直的人?
有一日小朋友問起你 你有無諗過點答?

因為你當日唔出聲
二十年後出街打生打死果個可能就係你個仔

唔好玩啦點會唔知發生咩事 日日mon po玩social media 老婆絕對係嗰啲政治唔關我事唔好搞亂香港d人

咁細個就皺皮冇肉

諗起淘寶好鍾意用港風做形容詞

終於睇到嗰條沖涼片真身
屌咁撚樣對個b 好撚慘

琴日錄ig見到真北歐風人妻risako個女
明明冇左對眼都覺得好精靈 又諗起角仔

4月就可以自己挺直但角仔仲未識坐

應該今年30？

應該係唔想得罪baby condom 果班c9

睇袁彌明live都見到有人狙撃蝦乾叫人唔好派product畀佢
絲打真係好勤力

at 42:52 erica話唔知有人咁講喎，即係佢啲staff冇同佢講send野畀蝦乾之後del ig cm
不過佢啲staff都知咩事啦即刻冇再send野畀倒米蝦
之後erica話揀kol send 野要睇佢識唔識揀野用同合佢眼緣哈哈好笑
應該係之前阿蝦用過synergie eye serum就被認為識貨

係咪以前同蝦乾識落啲PR 送？

條友係1999 正義撚兼企道德高地 唔洗理

我有諗翻起臭蝦條片 大肚衣着嘅華麗轉身

以佢寒酸性格佢會捨得買支淨係用喺眼嘅野咩

佢淨係得對孩子失興趣

老實講 冇

有時打邊爐條粟米放耐左都無晒味

見到佢戚眉戚眼咁調侃個仔就想一巴煎死佢

感覺都似係
睇佢煮嘢嘅技巧咋
佢去佳寶買到咁平嘅餸就千祈唔好學
諗起都好多雌激素荷爾蒙
食到生癌

仲衰過藍絲
藍絲都仲叫會就住一D時事話題去9up，呀蝦就只係識講對耳環

我之前都有睇另一個post講呢個人係成日串星星師傅
所以冇睇過
星星師傅好睇

我都覺得呢個係原因
因為識人做PR 就定時都有得收

講開就講
mi ming mart 袁彌明係經常開live㗎
推新品/每月/新店優惠
喺佢度留言都有用 仲有袁小姐好好 我間唔中問嘢都會
親自答
（利申 我係12年忠粉）

所以見到臭蝦如果再收mmm 就會繼追擊

之前有連登仔話佢煮餸隻匙羹掂完生肉又撩落去調味料諗起都唔開胃

如果臭蝦有長期用晒Synergie 產品
就唔會又殘又乾又凹啦

Erica 既然講到要合佢眼緣
睇嚟下次開live 要提埋佢係一隻2019只識食喝打卡嘅港豬
肯本唔配/有咩資格收一間黃到金嘅公司sponsor
佢連mi Ming mart有乜政治背景都唔柒知

最搞笑佢問小熊貓賊眉賊眼係咩樣？
小熊貓叫佢照鏡咪得囉！

未嫁個下就可以俾小熊貓話幾句既

利申：bilibili 度睇，蝦乾無得賺view

成家都係賊眉賊眼
仲話顏值好高

個相好削

可能入面仲有其他料?
我呀媽有時會落冬蟲草嗰D，都會翻煲多次

佢下次開live
我一定入去投訴佢

又P到自己成個巨人咁

愈來愈似MMM
又削又骨

唔洗問呀貴既
因間再同大家講
拿！拿！拿！
嘩，喂，你睇下喇，係喇

好撚好笑

好大媽feel

其實L媽媽你仲未明白，你口中嘅metime 同蝦乾嘅metime 係唔同。
我地無反對過任何ftm 乜time mom去請工人姐姐幫手，亦無否定metime重要性

對一般媽媽而言，工人姐姐可以主力做家務，佢地可以安心照顧小朋友。到自己真係有必要嘅事/間唔中想放鬆離開吓就可以交比工人姐姐睇住同照顧

對蝦乾而言，工人係主力做家務同揍仔，佢就....做ftm mom kol 想拍片想打卡就拎個仔嚟fing 吓，掉個仔俾工人姐姐照顧去廁所打吓卡，到1830就掉佢入黑房，兩公婆打卡game

佢地個工人係要嚟做家務+揍仔，唔係幫輕吓自己頭家等自己揍仔
佢個metime 係個仔唔好搞到佢份工/同佢老公玩，唔係為咗放鬆等自己休息再揍仔

明思都有話個仔醜樣，但語氣呀各樣，feel到佢係講笑同埋有種「醜樣得嚟我都咀鐘意」嘅感覺
蝦乾唔係站侃個仔咁簡單，仲係睇唔起同嫌棄個仔

圖4:遮住對鞋嘅話佢好似飄浮喺空氣咁

咁多個絲打講左兩個post 佢都唔明 就放棄佢啦
你睇佢講嘢根本就同蝦乾一樣
直接block埋 唔使睇到

手殘打錯字

明思都有話個仔醜樣，但語氣呀各樣，feel到佢係講笑同埋有種「醜樣得嚟我都咁鐘意」嘅感覺
蝦乾唔係調侃個仔咁簡單，仲係睇唔起同嫌棄個仔

其實老母講呢句嗰陣都有啲似

如果蝦乾唔係湊到角仔咁樣
鬼有人得閒追擊佢咩

利申：上個po已經block咗

我明呀，所以我一路都有話佢過分左，我自己都係朝早想訓到自然醒先交比姐姐，係上面有人話佢工人咩bb 去買餸我先話都唔出奇，好多媽媽都會，但蝦媽所有做法加埋都真係過分左

呢個時勢仲有媽媽會為咗me time留喺屋企要個姐姐揹埋個B落街買餸？
出面人多口雜咁多菌我咁大個人都唔想出咁多去啦
調返轉你話個阿媽想一個人落街唞下氣要姐姐喺屋企睇B就話啫
唔好合理化啲自私老母嘅行為啦

#生仔真係要考牌

工唔工人姐 工人生佳仔出黎咩
工人跟個仔一世咩
做老母決定要生好心就負返責任啦

疫情咁嚴重 帶個b落街買餸 你瞓醒未呀
On9完未呀
大家 無謂再討論蝦乾啱定錯
因為佢係錯到離譜
唔好再將臭蝦同其他媽媽比較 從而將臭蝦行為合理化

走啦你不如好撚on9
唔想罵戰

我係扮盲定真盲，我一路都話佢過分左同唔岩架wor

你係一邊話佢過份 一邊又話咁樣做唔出奇好多媽媽都會 咁即係咩意思？佢係錯呀不過體諒下啦咁解？

佢湊到佢仔偏頭，1830困黑房，幫仔沖涼由佢喊慢慢拍片係過分，係唔岩，但有時掉比工人/其他親人湊一陣都好正常，咁你話而家疫情就另計啦

件L媽媽又係到曲線推PO

俾你講左

總之而家呢個post就係針對住蝦乾係呢時呢刻做嘅嘢作出評論嘅
呢到啲絲打從來冇講過畀親人/姐姐湊係唔啱
唔該你唔好再自打嘴巴幫完蝦乾又話改口話係呀佢過份咗
亦都唔使攞「其他媽媽都會咁做」係到自圓其說
好行夾唔送

無所謂啦，當傾下計

佢都唔係”有時”比其他人湊 工人姐姐未黎嗰時咪長期放喺張凳度先會扁頭
小朋友開唔開心其實係個樣同行為到真係睇得出 大家都知咩事單眼佬都知 唔使再幫佢兜㗎啦

人地自己咁少去旅行 痴人地去玩仲唔拍個夠咩

點解你哋仲未block佢

我好早之前已經BLOCK左佢 應該係係其他PO見到佢鳩UP頂佢唔順

所以"讚"自己易孕囉
陰濕鬼

我終於頂唔順 block 咗

證明佢個人幾黃

湊一陣係好正常 但蝦乾係掉比人湊之後去做一啲會影響BB嘅野 例如去廁所打卡 去event買餵人奶唔食得嘅減肥藥

即係咁

真心唔想罵戰
你咁樣鬧其他絲打好過份
係你自己要幫蝦乾平反 又話佢唔係錯哂

你唔話下你自己扮盲扮聾
又話要喊多陣先餵奶 叫人Google下
點知第一個suggestion已經叫大家唔好咁做
宜家又話要帶個bb落街
自己錯都算 仲要覺得個個媽媽都係咁做

你生完又要me time 又依賴工人
再起下你底 又diu 人大肚唔讓關愛座你坐
你咁自我中心
唔該你收皮啦 唔好合理化自己
自私自利 危害小朋友既行為

大家好，我係黎呃負評嘅

阿乾俾完錢開Mewe 敗走之後幾日唔見人
唔知密謀做梗咩大Project 呢
希望佢係備梗課啦
我連題目都諗好啦：
「內心強大便能以一敵萬 - 敗走嗎？我不怕，只是我不喜歡那平台」

佢份人真係好嘔心
明明自己有飲中藥調理預咗係生就吹奏自己易孕
mingsze兩胎都係冇準備下中左佢都未話自己易孕
係有計劃地生點知中咗我嘅反應竟然係唔係啊嘛我接受唔到?? 生咗出嚟又唔想湊覺得個仔阻住自己
完全係今天的我打倒昨天的我

攞生仔去贏人真係清朝想法
老婆竟然有呢個諗法真係意想不到

絕對要帶返副太陽眼鏡睇呢張相

冇追晒 請問喊多陣先餵奶係邊度學返嚟㗎
人奶不嬲都係要隨傳隨到，無論bb係想要安撫又好，真係肚餓又好，點都係要俾個乳頭佢先，講緊初生BB喎，兩個月喎，唔係兩歲呀

冇可能放佢喺度由佢喊唔理，初生BB呼吸系統同消化系統未成熟，好容易喊到嘔、喊到濁親，就咁放佢喺度喊好危險㗎屌你老母！

我老母想同老竇你做盲人couple

再望耐啲隻眼開始痛

依家仲有無可能50蚊搞掂早午晚三餐

諗起蝦乾，方包/ 陽春壽司/ 牛油果炒蛋
家傳上海麵/ 麥皮/ 節瓜蝦米粉絲/ 紙巾肉丸
原條秋葵/ 白飯/ 蒸水蛋/ 椰菜炒魚蛋....無限loop

戴太陽眼鏡啦老竇，你本身視力已經唔係幾好

咪臭系 啲論調煩到仆街

想睇下人類弱智極限

原來係無下限

扑左件L媽媽好煩仲要成個牛皮燈籠咁講極唔明

真喎，我唔係住市區，返工又勁遠，WFH慳到嘅通勤時間已經夠晒做基本家務加煮簡單2餐，疫情期間又唔會日日出去買餸，更何況依家大把平台送貨上門可以係屋企等收貨

蝦授幾時開班教整北歐雪山風藍色營養糊仔？

諗起以前好窮嗰陣時我都係咁煮得22歲一畢業就搬出嚟，要自己交租自己生活，份糧又唔係多，諗起都覺得好刻苦
但係依家搵到錢點解仲要糟質自己？我寧願拎啲錢煮餐好餸同屋企人食好啲多過買袋，尤其生咗bb其實用嚟用去都係嗰幾個大袋，以前啲手袋放晒入櫃，又要得閒拎出嚟抹又要俾佢唞氣都幾麻煩
佢要租靚樓，但公屋户食得都好過佢

專業L媽媽自己教大家
勁似pro ha 囉
仲話我口響響 到時就知

d方法錯哂仲教人
所以我先咁嬲

我都係
仲以為自己問題

無腳蝦

蝦乾有新題材可以教人
$30豬展可煲三餐？$50一日預算的一星期早午晚三餐菜單大分享！

在西學角度：
個時姑娘提左好多次
要留意BB 狀況
佢一有肚餓舉動就要即刻餵
唔好等佢喊左先

在傳統角度：
BB 喊會食風，食哂風再飲奶會易嘔奶
而且會肚仔痛，喊得仲勁
惡性循環

不過呢，裝睡的人是叫不醒的喔

此產品已下架

完

你提供的這些題材太花時間了
要去街市買食材，找回已封麈的LC 煲
重點是你認為我的靈感有豐富到可以創造出這麽多食譜嗎？
簡直想累透我！

30蚊買舊豬展然後當佢金華火腿咁用

唔係死要面嘅牛皮燈籠點會幫蝦乾口吖

敗走（已付費）

呢個有說服力

俾咗錢做乜唔狠狠地用落去？

幫你諗埋 全部都係你signature dish嚟

Mon 方包/ 秋葵白飯 / 1st西洋菜豬展湯+蒸水蛋
Tue 方包/ 南瓜粥/ 2nd西洋菜豬展湯加蜜棗+原條秋葵
Wed 方包/ 家傳上海麵配原條秋葵/ 3st西洋菜豬展湯加蜜棗連渣食
Thu 方包/ 陽春壽司/ 紙巾肉丸配原條秋葵
Fri 方包/ 味粉置中公仔麵配原條秋葵/ 椰菜炒魚蛋
Sat 方包/ kiki麵配原條秋葵/ 節瓜蝦米粉絲
Sun 方包/ 日式素炊飯/ 蕃茄薯仔濃湯寶魚湯配原條秋葵

唔怪得蝦公肥到水腫咁
日日都carbs d方包又高納

我屋企個老友記一聽到$30蚊一舊豬展已經挑挑聲 然後下一句係「食懵你呀，$30蚊，你買比我睇呀孫」

以前老人家成日話人冇福氣樣我都唔明
見到蝦乾我就明白了

個個都走去問屋企人 笑死

本來我都無block，係心諗條友聖母on9 d姐
見你咁講，認真起一次底（琴晚只係簡單立左眼

有冇人同我一樣睇到問日本比兩粒原子彈炸d影片好心涼？

屌你老母即block柒

因為我甚少煮飯 通常都係番老友記到食
老友記食鹽多過我食米 問佢咪包無死

日日都有秋葵

其實冇人想知你點湊仔
好煩

秋葵同方包係咪兩公婆？

已扑，耳根清靜

改名idea: 原條秋葵 起角方包

我知呀
人地啲痛苦野我就費事講咁白
不過都恭喜佢今次終於順順利利

咪係

明思仲要咁後生，冇準備下就中左
都一樣湊得咁好咁有母愛

蝦乾講就講到天花龍鳳
但完全睇唔到佢有幾想做媽媽

蝦公似出去食埋飯先返屋企先肥咁多
記得佢地晚餐啲相蝦公碗飯仲細話蝦乾
似hea下 返屋企食兩啖

佢第一句都ok
之後真係好撚尷尬

我再睇多次佢最新個story
明思問佢仔仔係咪飽飽喇
然後仔仔真係畀個醉奶笑容明思
我隔住個芒都覺得甜到漏呀
呢啲先係正常嘅interaction嚟㗎嘛
同埋都係個句
BB反應冇得呃 媽咪一講嘢仔仔就笑
係平時明思親手湊儲返嚟嘅

陽春系療癒早午晚北歐風食材

仲要龍門任佢搬
差唔多每個回應都有「好多媽媽都係咁」

而家講緊蝦乾未做好份內事就me time
但佢就混洧視聽 合理蝦乾行為

冇眼睇

佢根本就同蝦乾同一類人
喺度陰啲陰啲曬自己老公係神隊友又有陪月同工人
係咪蝦乾分身黎
要曬命dm 蝦乾啦衣度無人想知
新大戶人家-L媽媽

諗起蝦仔七個月應該冇一餐食飽過更加冇醉奶笑容真係心有戚戚然

L媽媽係咪解Lam 媽媽
所有嘢make sense了

好多媽媽都好錫自己仔女
又唔見佢咁講
根本同蝦乾一樣係唔聽人講野既自私精

同埋佢個袋又係砂煲咁大，好有擔泥咁重嘅feel

你同我諗既一樣
改呢個名好正

可能係蝦乾秘密飲中藥調理身體
𨳒熊貓唔知
蝦乾剩係提過一次就焗左𨳒熊貓中出
點知中左咪接受唔到
講真蝦乾唔係特別後生
飲食習慣又咁差（營養完全唔均衡）
如果唔飲下中藥調理真係搞唔掂
仲好意思話自己易懷孕
其實易懷孕有咩好吹奏
係咪得佢先覺得咁樣好威威

去日本旅行上堂
有對香港人情侶又係 報淨係淨一個人上堂
個男人全程係隔離影相
個女人係咁話 點影點影
真係見到都煩 去旅行上下啲興趣班玩下
可唔可以真係enjoy 下 又唔係唔比你影

建議大家真係咪撚再覆佢
一直以黎大家槍頭對外
由佢自言自語推post算

實用呀裝多啲野又貴啲(扮大戶人家比多d)你識條鐵咩

屌p 圖白到得番單腳係咩玩法
（定係純粹我眼殘）

弘大有啲衫好平 平到hkd50-70件嗰啲全部都係中國制

佢十成九貪平 去韓國都買淘寶style衫

蝦乾飲食咁少蛋白質同脂肪
食咁多碳水野
比synergie佢浸浴都搞唔掂啦

見佢最後張相 後面啲磚
唔知佢用廣角鏡定咩影到咁九頭身
前面成排磚放到勁大格
後面上面啲磚勁細勁矮 真係好撚柒
唔係高既正正常常低炒咪算
影到巨大水桶人咁佢po得出覺得好睇先搞笑

又一見識少特質
去遠些少就驚死影少左曬唔到命

去trip 梗係要enjoy the moment
仲要family trip 係for family 一齊有個經歷

掛住拍片根本唔會enjoy到當下

諗起佢個句
個人係浮出黎...........

我去人地屋企用細煲湯 兩個人飲
湯水大約得兩至三碗份量 都落左60蚊豬展煲都未計其他料

係媳婦累了

我都有問

影到咁大份先carry到咁大個手袋

本身個樣都唔係好見得人

蝦乾由心柒出嚟
以為自己煲湯好那手 大聲講晒湯料出嚟好威威
好快已經知佢係無料到
點知呢度啲絲打求求其其煮都屌打佢
將自己井底之蛙嘅見識 歪理當道理
放喺social media教妹豬

得罪咁講 細個無好老母照顧禍延埋蝦仔呢代

唔知小熊貓家用係咪要問返臭蝦拎
作為一個男人真係好羞恥
明明做嘢辛苦搵錢係佢
竟然要畀隻臭蝦搞到無啖好食

我喺出邊食飽先返屋企又話你知呀

頭先問我啊媽煲湯30蚊豬肉有幾多
之後我啊媽做左個手勢比我話我知有幾多
仲叫我第時不如買多幾個保溫壺
我問點解要買 佢話買左遲啲咪可以倒返屋企飲

因為我黎緊會搬 佢話30蚊不如唔好煲

關於煲湯的食譜我想澄清一下
我只是純 分 享而已 並非教學🙂
此外 人各有所好
我不喜歡太重肉味的湯
因此只用30塊錢去買肉☺️
最重要的是
太多肉很不療癒（笑

上網check左 香港豬展大概係$110半斤 兩人份量都要半斤先夠煲 $30我諗真係得兩舊肉仔

今天我用了大概香港幣30就能買到半斤豬展煲湯 很羨慕吧？

如你所願 派個負皮比你先
hi我係chanel絲帶

個puzzle 都比佢較到變哂型

都係叫佢蝦公好啲用小熊貓稱呼好撚嘔心
點解佢會容許蝦乾咁樣叫佢

佳佳入到先得架

再次留俊明
你班痴線西 我岩岩先放工 仲要追po
真的累透了!

公開喺social Media咁叫佢先至係問題
咩面都俾呢隻臭閪丟閪

多謝
唔知阿乾負評左我未呢

你作為蝦仔唯二玩具，地位好超然的

同學，你這是博表現，想我加分嗎？
難道你不知道沒有小助手後
我拍片剪片甚麼都不會幹的嗎？
分明想陷我於不義

下午茶乾爭爭scone去左邊

曬自己弱智？講野1999咁

用30蚊豬肉煲湯，都煲得出超！濃！甜！嘅味道，小熊貓又飲得好滋味，咁先係解鎖人生成就 🔓🙂

岩岩問媽媽，三十蚊買唔買到豬肉煲湯
媽媽話我俾三十蚊你買，你煲俾我睇

大佬唔出去食飯打底齋靠佢老婆煮真係餓撚死
睇下角仔餓到營養不良就知

邊有咁易餓死 餓咪食方包

蝦乾點會成日整方包佢食
一陣又話累！透！了！

慳都唔緊要
想再用就擺好些少
放入櫃/搵盒裝住
咁放櫃頂真係會封哂塵
再用會好唔方便又fing 到啲塵周圍都係

要係咁不如我買過卷好過
80蚊佢買少隻迷你玩具LC saucepan（但唔放得上爐煮）好過啦

睇到花姐叫193慳d即刻諗起蝦乾

蝦乾真係較準晒d時間，所以點會唔易中?!
題外話，呢到有媽媽絲打試過用排卵紙嗎? 是不是真的幫到手?!（絕不是指淘寶!!!!)

媽媽幾時教我坐直？

又不是大户人家

咁都叫易孕體質？
只係好科學咁樣去受孕
佢真係好鍾意吹水讚自己，連呢啲都可以讚

特登搵返佢個post，佢係2018年1月出嘅。
咁當時豬肉價格冇而家咁貴。
而家啲豬肉價應該起碼貴咗個2-3倍。
煲兩碗應該都ok嘅

不過四粒蜜棗就
屋企一煲湯十幾個人飲，一粒蜜棗都覺得太甜

真啦 平時聽老竇講 今日買左百幾蚊水𦟌煲湯
我岩岩都講俾兩老聽 有個KOL用三十蚊煲湯
佢地同時反我一個白眼

叫你老婆收斂下啦 好老尷
揸機果個都面紅

排卵紙都係淘寶 Hagone真係好痴線
不如試吓淘埋豬肉同秋葵？

有啊，我次次中都係靠排卵試紙

想人讚佢好生養
佢應該嫁去農村
大陸淘寶仲免埋運費
可以狠狠地買

其實32歲以下唔用排卵試都得
要中好易中

其實佢加條belt 著翻條skinny jeans就可以正常好多 上闊下又闊係咩玩法

問屋企人卅蚊豬展煲唔煲到湯
佢一副你都戇居個樣，反問我係咪只係想飲一啖湯

正路family trip 係會想同屋企人影多啲團體照先啱㗎嘛

新cap圖？第一次睇

然後會哽死

但又唔諗下
個仔外貌一係黎自佢兩條智障既基因
一係就黎自你地點湊佢（bb開心既都智笑多啲精靈啲）

話個仔似呀燦不如自己檢討下

可能真係淘豬肉，唔係30蚊點煲到湯

淘寶排卵紙佢點用得安心

我認輸了
Hagone真係淘寶達人，實至名歸
Hagone又多一樣技能解鎖

淘寶備孕達人（一擊即中）冇諗過有人咁撚痴鳩線連排卵紙都淘寶翻嚟用

一品豬展湯

佢唔做中国人真係嘥哂
忠實平貨中国貨支持者

明明之前風光都搵唔少
老公份人工又唔差

點解仲係貧窮線生活水平咁
真係可能窮開
突然有少少錢
就淨係識買唔等使既名牌
以為終於爬到上一個level
但見識太少，唔識咩先係生活質素

我用clear blue, check 到有哈哈笑即係48hrs 會排卵，係會容易中d

真係無見過公司mgr霉到咁
一係身光頸靚 一係正正常常密密儲錢買樓

小熊貓靚錶又無 樓又無
返到屋企肉都無得食

而家小熊貓同事都知佢屋企淘寶排卵紙了

推

你話我地啲平凡人就話乜都用淘寶姐
(其實家俬都唔會淘)
佢都叫有少少名氣既kol
教人用淘寶排卵紙真係情何以堪
佢都好意思

連排卵紙都淘寶

好奇喺淘寶搵下個牌子
9.9一盒 成盒都係殘體字都敢用
真係好癲

實惠價9.9仲要用支味濃term例如尿杯加埋啲簡體字同design真係你買埋我嗰份

呢啲最多計錯或者唔準
都好過佢日日訓既床單

我懷疑佢連condom都係淘寶
蝦公你唔想第日戴左dom都仲重演 "有無咁易呀"、"我接受唔到"一幕
建議你紮左佢算啦
廢事又連累多條小生命

同埋我真係覺得佢都算係最唔上進既女人

好多時女人都會搵個家境好/搵錢多過自己既男人
（尤其蝦乾呢啲出身既）都係想向上爬姐
想向上爬就要學下人地啲生活水平同理財
同埋待人接物處事態度

其實以佢咁既料子釣到蝦公呢個level已經執到
但佢就完全維持佢既市井心態
偏偏拉返個中產老公落佢啲窮人生活度
真係一世窮酸格，爛泥扶唔上壁

笑到肚痛 救命

屌影到成個大陸骨場咁

所以話佢硬頸 又蠢 又唔識做人
出身市井都算啦
既然比佢執到隻小熊貓 泊咗個唔錯嘅碼頭
都要諗吓點樣繼續向上爬 增值自己

但係臭蝦就專唱反調 話俾人知自己幾冇內涵
做幾多on99門面嘢 做乜講乜都柒
搞到個老公俾人日日恥笑先安落

成日好想推介一堆闊太ig比蝦乾睇
慶祝生日多謝老公 有hermes手袋收多謝老公 老公陪自己去旅行多謝老公

學下人啦 老公有面子樣都靚仔d
其實闊太都唔係個個靚女 最緊要煮飯好食
打理頭家頭頭是道

屌 原來hagone 真係喪嘅我本身以為佢都算半個正常人

排卵紙延續性低啊 所以唔值得投資淘寶就得

岩岩睇完beth最近條Q&A
又下下都比我聯想到蝦乾
角仔真係好慘

如果我係蝦公同office, 我怕我見到佢會忍唔住陰陰笑，北歐手制籃，衣櫃只有十二分之一，乾身既早午晚餐

佢兩公婆都幾厚臉皮

淘寶都算佳仔契媽

新po留名支持蝦乾

係幾平喎 支那味濃左d囉
但用完就掉都ok既 而且佢覺得準咪得囉

咁睇嚟好多方法備孕喺依度都真係學到好多嘢

大個仔了，自己學便可
不要妨礙我Me time
媽是在培訓你的獨立性，懂嗎？

笑了！我蝦又有新金句

真係聽好多後生女一次就中，越後生越容易有

但都唔係個個咁好彩，舊同事用咗十幾萬做IVF都係唔得，聽佢講次次做都辛苦，佢都係30中咋所以老母你有我就唔該你對我好啲啦！唔好take it for granted

平凡人都唔會淘呢啲啦
佢真係同咩淘寶開心share嗰啲人一樣
如果唔係要扮大戶人家做裝備撚 應該啲電器都淘
大佬排卵紙呢啲好心就買外國
話就話冇咩害 但測呢啲都係想佢準啫

CLS一日冇追post就30幾頁我蝦實在厲害

btw 今日咁啱阿媽買咗盒叉燒翻嚟加餸
然後我多口問咗句$30豬肉有幾多
阿媽指住盒叉燒話2塊都買唔到

App 仲要免費的
意想不到吧

終於改到名
我係蝦乾用黎通便既秋葵（原條）同大家say hi

係有好多方法架

其實佢答完人哋話有用排卵試紙咪得囉，要講牌子先話例如clearblue，經濟啲可以考慮大衛紅D
係都要答得咁刻意

唔想見到你
你個名有陣臭味

屌 你個名有陣屎味
好似會痾返一條條秋葵咁

其實對於一個有固定經期既女人危險期唔難計
加上可以用體溫黎大概預測
係佢先受孕都要做裝備撚

你本身係邊位
大家改到完全撇清原名關係

所以我一聽到佢吹奏自己係易孕體質就火滾

既然咁好彩就有小朋友，而家係佢唔珍惜呢個機會囉

乜易受孕真係一樣值得開心要哂命嘅嘢咩
聽落去好似豬乸嘅感覺 一啲都唔想拎嚟哂命
完全唔明hagone個腦諗咩
利申唔係生唔出仔唔係生活不順

好似除左之前 慘豬絲新名有用(慘豬)外
其他改到我唔知邊個 仲有堆新人留俊明
救命呀林俊明 我好亂呀

唔睇名以為你係L媽媽

但樓上都係有人話佢肥
講真生完b有啲肉好睇左
但廚藝反而退步左
性格上嘅缺點都表露無遺
熊貓可唔可以學下點食住自己老婆
或者起碼大家平起平坐 唔好再做奴隸

因為佢仲停留係舊思維覺得女人應該要生育
見佢平時d女性向論調都知佢份人有幾咁父權思維

PS5都無呀

蝦乾嗰啲父權思想(易孕/生仔就係威/點都要結婚生仔)令我諗起以前讀婦女史好撚心佢三十歲人就思想上自我增值下女人唔係淨係生仔工具同組建家庭學下唔同技能做翻次女人當自強啦屌

我開始去其他po都留林俊明喇 好亂

蝦乾應該唔識咩係情何以堪

梭羅魚 超級上奶湯 又好飲

話自己「易孕體質」，其實冇咩分享價值，講完等於冇講

同樣係易孕嘅女士，唔使蝦乾講都一樣易有。
難中獎嘅，就係想聽吓youtuber 有咩心得，有咩方法易中d，同埋分享吓心路歷程。

好生養 一索得男 幾時都咁叻架啦

我女就係果d喊到抖唔到氣既人
Check過冇原因 到而家4歲耐唔耐大喊都會有d抖唔到氣

癡撚線我記得佢話淘寶床單個理由係香港好難搵到淨色嘅床單
我睇嘅時候真係心諗wtf

佢係咪想講個景深

我都係

對於一無是處既人黎講
可能已經係一種成就

真心似伽倻子

好恐怖

生完仔都keep到咁索
熊貓一定晚晚中出
應該好快又追多個女
激死你班酸民
人哋就人生美滿
你哋就網上怨婦

有咩值得我地酸？舉個例黎聽下

點解要酸個比自己過得仲差既人
鐘意名牌 但名牌手袋首飾黎黎去得幾個 求其係大學搵個妹妹全身加埋都貴過佢
食又長期糧尾咁
全屋都係cheap 淘寶野 仲要好自豪
自稱事業型女性
出親片都俾人搵到做錯野 只可以活係自己世界覺得俾人話係人地問題
所謂大project 搞網站epic fail
生仔之後得零丁幾個sponsor
仔又湊到頭起角 發展遲緩

Btw 多謝推post

追多個女害完蝦仔又想扑多件出嚟再train到呆呆滯滯同發育遲緩蝦乾人生確係美滿 日日1830車個仔入黑房再餵四餐奶吊命me time無極限不過醜婦終須見家翁 遲下蝦仔到翻學嘅年紀我睇下佢仲點瞞

有冇圖證明到佢生完都咁索
佢從來同索呢個字扯唔上關係

食開屎係咁指住蝦乾都話索到爆

完美的我🙂

你漏o左個 Yeah

一開始計14天又係隨心試呀？？

佢下盤咁大，係人都知佢好生養啦。佢又真係唔怕冇面，排卵紙用淘寶貨都夠膽攞出嚟講

係咪痴線架，好得人驚呀，蝦乾屋企係咪所有野都係用殘體字淘寶貨。

今時今日香港真係生仔嘅好地方？鬥雞眼老公，井底公屋妹扮上菜，未知角仔發展有冇問題啦，邊一點係值得人羡慕呢？

xx定xy其實係精子決定 唔關女方事
就算一索得男你都係要吹奏我篤精

我有話想真心分享咩～哈哈好笑

唔係，我蝦有LC碟（倉底貨）

或者出ig tag Dyson 搏人比佢

哈哈好笑！
索邊到啊睇過冇喎
建議絲打你驗一驗眼
值得投資架

唔好啦，一個都搞唔掂，仲追多個
我地從來都冇酸過，有都係蝦乾酸我地

佢有咩值得俾人酸
酸佢成屋都係淘寶 連排卵紙都要淘
定係租浪澄灣但係全屋傢俬都係淘寶
定還是仆街仆得咁徹底
連bk班偽善藍絲都屌9佢
哈哈 好笑

想請教下
屋企有兩個小朋友一齊坐月
都未聽過bb要開眼呢個term🤔
乜唔係貓狗先會初生等開眼既咩
佢當蝦佳係動物

有冇話邊張相

🤟🏻🤟🏻 認唔住笑左
佢真係幾趣致

佢邊忽人生美滿 你望吓人哋個仔咩樣先啦

邊個怨婦你都未搞清楚唔好學人留言啦
會唔會酸佢租樓住bb床都放唔入間房？
酸佢個仔比佢湊到咁？
定酸佢個視障人士老公返工咁辛苦都冇肉食
我要酸酸sona唔好哈哈好笑

呢度大把絲打係young professional
洗乜酸班kol

你真識食

遇著咁既另一半叫人生美滿......

邊忽人生美滿?
一家四口有仔有女就叫人生美滿? 你係古墓絲
湊到個仔咁差 差到bb仔相都要p圖呃自己
sponsor又無曬 又史無前例比bk同連登狙擊
我相信呢一刻ge蝦乾 都唔會覺得自己人生美滿

你得閒去下隔離手袋台睇下啦
大把痴線西 ⼀不小心就手滑買左chanel袋
好似蝦乾咁咩 條絲帶仔都曬足幾個月
買對rv婚鞋 又要#提高延續性去justify自己去買 事業型痴線西買rv鞋黎追巴士咋 哈哈好笑

呢個垃圾cm竟然有一個正皮
仲唔係蝦乾?!

生之前已經同索扯唔上關係

酸人哋用30蚊豬肉就煲到湯啊嘛
師兄 你真識食

蝦公呢種男人比我執到都喊三聲
又懶又廢又頹

如果足月出世一般一兩日內會識開眼，不過唔知呢個reply 係出世後幾時

我頭先拉落去重以為係乜野大陸婆廣告....

自己覺得自己好幸福

呢條係咩片，我想睇下

自己正評自己定係老婆正評你呀 笑死 我真係搵唔到酸佢嘅理由

樣又唔係靚啱啱慘慘冇福氣
45000箍牙都要發窮惡
成屋倉底貨lc連人地顏色讀音都讀唔正
所謂名牌得幾件 你去隔離手袋枱睇吓有好多呢度絲打行過有貨就買chanel hermes
老婆行過rosewood影張相咋
之前買老番就聲大大話自己平凡ol 冇錢就唔好學人買啦
結婚自己冇請大妗就話人哋個專業係冇必要
結婚慳錢唔租車叫兄弟揸車 多謝都冇仲要叫嫌人揸車技術 叫人背熟啲路???
結婚鞋原來只係買普通ol返工款
連排卵紙都要淘寶

老公(即係我)想買個背囊千零兩千蚊都要俾佢公審
自己唔鍾意(捨得)食肉就迫埋人哋都冇得食 食都係得少少
餐餐全carbs你食埋我個份啦

仲有好多打唔晒 如果你覺得佢咁都生活美滿嘅話 你生活都真係幾悽慘

慎入 有佢啲作狀打網球樣

邊位係熊貓?
你連人地老公個名都未搞清楚你就收一收皮先啦波台狗

咁佢本來人生真係美滿既:
搞網點呃妹妹仔25蚊淘寶貨賣4百幾蚊;
生完可以母憑子貴做FTM KOL然後教人黑糖上奶/餵仔飲FANCL減肥藥人奶都有一大班妹妹仔FANS
掉個仔入黑房又可以同老公玩
訓到個仔個頭扁哂然後想玩先玩想打卡就理下佢

又真係幾值得人酸...心酸個酸

老婆生完b 洗隻杯砌張bb床都ee哦哦

豬展，你真係對佢好好

佢究竟有無箍牙架.......

第一時間諗起其實角仔都有得意樣 點解係要po佢奇怪相

蝦乾啲牙箍完都哨到飛出嚟

飛住睇 睇唔到啲咁索既樣

唔quote 話人酸嗰個留言了

坐咗喺度死諗爛諗
都諗唔到可以酸啲乜
完全黑人問號

嗰位仁兄唔通羨慕蝦乾
究竟要幾潦倒先會羨慕佢
真係奇怪的想法 哈哈好笑

張相你點搵的 100% match

佢係身肥
但面削

以為係惠英紅

長牙都未開眼？？！！wtf

哈哈好笑 出處喺邊
想重溫

藍絲無誤

呢張相啱啱出世 個時佳仔個頭幾貼耳
真係老母由得個仔日瞓夜瞓 瞓到依家耳仔都走樣

我前身係蝦乾(以為自己靚）
個名改柒左，所以少講嘢

但係絲打你而家個名有味喎

唔好咁喇蝦蝦全靠我架咋

蝦乾喺live度笑鳩d fans
好冇禮貌 (樓上金剛棒截圖）

絲打.. 可唔可以唔好再post呢張相
我嚇到跌左個電話落地幾次啦

佢打網球啲姿勢真係
仲教人化打網球妝
你自己冇打過嘅話有咩說服力呀

邊個熊貓？南亞foodpanda熊貓？

網球服裝購自淘寶
Cls佢到底有咩唔係淘寶

講真
pro ha 除左強大到令我卻步既自信係我呢世都唔會學識
無一樣嘢令我佩服

不過都唔值得我酸囉

呢張圖cap得好！

都唔係呀 認得你個前名

真係抵佢無朋友

所以佢兩個真係天作之合
對對方都咁差

點解啲牙可以又哨又黃 污污糟糟
好似食咗煙幾十年啲煙剷咁
睇到好想嘔呀好唔療癒囉
p白張相點解唔順便p吓啲牙

其實我好想知點解佢啲黑歷史可以搵極都有

係囉以往追擊kol既post去到咁上下就會推得好慢跟住沉底 就算係屎盤果個都沉沉地了
係得佢可以推到咁耐
講緊佢已經成個月冇出片
好叻呀蝦乾

一兩分鐘呀蝦乾 睇到未呀
好似你咁15分鐘冷血老母冇人性

Beth又屌打蝦乾了
究竟係咪痴線西問㗎呢條

人哋self settle都只係畀小朋友喊兩分鐘咋

我真係好欣賞

佢直程le stop啦

話唔定唔只15分鐘
分分鐘喊到角仔自己收聲

如果每次喊都喊足15分鐘
把聲咪好沙？

有兩個月無出片 有少少掛住蝦乾
想睇蝦乾笑片

佢寧願頂15分鐘喊聲都唔望下個仔都勁

我問老母喊咁耐會唔會缺氧
佢話咁又唔至於 但喊咁耐可能會比自己啲口水眼淚「續」親

入哂風聲沙la日日咁喊法
所以佢個樣成日都咁厭世

平時係街聽啲小朋友喊五分鐘都想死正常人都會睇下小朋友咩事 (要抱/冇安全感/瀨屎瀨尿/想飲奶)林夏夫婦到底點樣自動靜音蝦仔喊聲仲要15分鐘

會好辛苦 扯哂蝦
小學嗰陣比老母打,大喊都索哂氣啦
何況佢只係個幾個月大嘅bb

其實無人天生識做老母
亦好難話邊個育兒方法係完美
個個都係邊做邊學，因材施教啦
但點解蝦乾咁乞人憎？
因為佢無愛心呀！
無愛心都算，又要生，仲要拍片話比人知幾冷血
其他媽媽就算有不足，但付出嘅愛都係100%
蝦乾呢？佢淨係想要個不哭不鬧嘅打卡工具咋
諗起佢困住蝦仔喺黑房喊足15分鐘又食唔飽就好嬲！
食屎啦蝦乾
一定要狙擊到你收皮

我老母都話喊15分鐘太過份 最多5分鐘好抱起佢睇下咩事

因為佢360度全死角已經冇得賣樣賣身材
仲要開口每句gup著脷 冇一個言動唔得罪人
下下扮上菜 自以為大戶人家 又識小小扮代表
(諗住打少少結果都有咁多)

蝦乾
你唔駛做full time job已經唔駛受街外人氣
又有林俊明俾你L狗咁L
又有林夏maid俾你點
你最重要就係做好人地老婆，人地老母
點解成日都要突個蝦頭出黎俾人話？

話我酸蝦乾真係一笑置之
我淨係想講寧寧舍舍得一個正評
蝦乾呀，你覺得自己真心索嗎？

利申，好鍾意人入黎挑機
增添娛樂性，又幫到推Po
記得多D 黎玩啦

多謝樓上嗰位推post
話蝦乾生活美滿 食飯笑撚咗出嚟
我淨係睇到佢唔係大戶人家寒酸個酸
酸桑拿太太大屋咁大咁靚個酸
連登絲打搵錢多過佢 洗乜酸到又乾又削嘅臭閪呀
哈哈 好笑

BB笑
蝦乾：阿B係咪好開心呀 哈哈哈哈
BB喊
蝦乾： 魔音😑/ 唔珍惜上鏡機會/ 係咪覺得我在講你壞話嗎

蝦佳係無表情係蝦乾夾硬話佢開心

擘大個口就話開心笑

最衰你遲入黎
唔係可以叫如沐春風絲pin呢個comments 記錄下有幾多人負皮
宜家又就黎1001

蝦乾自己索左嘢就有

成個老翻膠公仔咁款

可能真係日日煙駁煙呢，唔係點解佢可以成個人咁黃

頭先同個仔瞓晏覺又夢到蝦乾，佢喺屋企食住煙之後向我露出呢個笑容
陰影

日日喺度與我母互動
仲多過真係生活上同佢互動

劣p

你咁講 我記得翻個種感覺!!!!細個唔開心俾老母打到哭，相隔咗半個鐘我都未收到聲，氣管戚住戚住好辛苦架!!!!!!!到宜家都記得個種一想冷靜唞氣，但戚住咗有幾辛苦，呢d真係要媽媽安撫先會好d

秒收負皮

暫時都有93個負皮 一個正
去到2021年 以生幾個多小朋友為人生美滿唯一標準都幾可悲
唔係睇少ftm 有朋友佢由細到大既志願係做媽媽 佢生左兩個之後比做女個陣積極 佢話想同小朋友一齊成長 自己要做個好榜樣
姐問聲蝦乾有冇咁既心態咁既行動 去贏得大家尊重先

好好玩嫁絲打
你求奇睇下都有野笑嫁

食煙咁貴 一包都夠蝦乾買幾次豬肉煲濃甜湯了
又不是大戶人家 只好省下每年洗牙錢
用清水嗽口就夠了🙂

佢個種窮酸自信 充斥住成個channel

我已經悶到睇埋蝦乾d舊post嘅comment 睇下佢點覆人
如果搵到d發窮惡/寒酸嘅回覆就會上黎share

[Alicehaha]虐兒成癮成為虐兒界KOL嘅滙豐職員馬丁林之妻名蝦乾-AKA怨婦界林鄭、廁所打卡KOL(38)

辛苦晒

屌淨係沖涼段片都喊左咁耐啦 正常人都抱起睇睇掛？

條沖涼片我老母話佢都戇鳩 個仔喊緊仲係到慢慢搵毛巾 話佢連幫個仔沖涼都唔識都唔知佢有乜用

一睇就知佢冇準備過就拍片，教人地用直髮夾夾前陰，唔好吉住眼。

然後帶左頂運動帽，又話依家先發覺其實前陰都係會比頂帽擋住。

根本拍片前無試過呢個妝究竟可唔可行就分享比傻妹睇

最恐佈係佢鏡頭前兩個仲若無其事咁
姐係平日都已經慣哂由個仔一路喊到攰自己收皮
沖涼果度完全雞手鴨腳虐待兒童全紀錄

大家一齊欣賞明思囝囝既靚相

羊羊真係一個好家姐

蝦公好似係廁所幫個爛鳩浴盤裝水 不過呢個都唔係唔理個仔既理由

蝦乾仲要笑住話部相機影得自己靚d
拍片重要過個仔喊

絲打媽媽有道理
所以蝦公絕對係一擔擔抵畀同事笑
廢柴老公加冇料扮四條老婆
真係祝佢哋百頭到老唔好出返嚟害人

當佢地兩個都無愛心唔想理
但bb喊起上黎又嘈又煩
唔會想睇下咩事 快啲停左佢架咩

佢真係連做KOL呢啲易搵錢既都hea 底揸流攤
Givenchy 唔識讀
Halloween Elsa 妝,化到好似男扮女咁，仲想用果條片打入日本市場都唔好好prep下

佢真係好無腦

蝦乾呢幾日都冇早晨work out同林夏家三人夢幻生活好掛住佢下次再有新post係咪14號好想知蝦仔八個月識自己坐未？(未就仆得街)心急人上

所以唯一解釋係真係慣性動作
身體自動filter out咗喊聲
所以唔會第一時間去停囉
根據上面絲打嘅講法係”le stop”

揸流攤因為BE畀咗個好開頭佢
等佢一路以為呢份工易做
仲好意思覺得自己識管理所以離開mgt agency
而家見哂真章啦

我媽問三十蚊豬肉係咪只係煲兩碗湯佢仲問我條友係咪戇鳩

一人一碗啱晒

雖然話coffee係港豬，蝦乾又係港豬，但都狠狠地屌打我蝦
毫無怨言

哈哈好笑

真係想打巴佢

自視甚高
呢獲唔打沉佢真係唔係連登痴線西

半斤(300g)豬展大約要111蚊
如果30蚊就得81g左右
重量大約得半碗少啲既白飯

而大小就只有上圖豬展既1/4-1/3左右

原來真係少到咁
睇黎絲打老母話搵濃湯寶沖水飲
應該真係仲有味過呢碗湯

佢個掩咀呢
重有原來係《哈哈哈 好笑》
我之前誤會左係哈哈兩聲
原來係三聲

記得佢cos Elsa條片又係
條原生黑眉根本遮唔到
後尾扮喪屍既污漬又是但化，仲撻向下巴位，成個男人咁
擺明又係無試過妝，求其一take過就算啦

加多幾粒蜜棗咪濃甜有味

有無片？
聽完之後，係咪又撻醫生覺得無開題？

蛋白質無用既話 蝦乾就唔會殘得咁快啦
暗暗沉沉既皮膚 鬆泡泡既身材

好心佢望下同年甚至大過佢既靚媽媽s
咁既姿質都做到BE

姐係舊肉得一啖咁上下 點煲湯

加糖加生粉合乎經濟效益 想幾濃幾甜都得

一塊麥樂雞嘅size

total八粒蜜棗同無花果濃甜到